女朋友落仔嗰日我冇陪佢 佢而家話唔想見到我

一齊左兩年幾 係U識唔同school 而家grad左佢繼續讀書 我就做緊野
兩個幾月前佢發現自己有左 我地傾左好耐最後都係決定唔要 就去左家計會排期做人工流產
比左個期佢係平日黎 我就同佢講我應該攞唔到假（無幾耐前我屋企有事已經請左兩日）
佢一開始話唔緊要 佢可以搵朋友接佢 但差唔多手術前兩個禮拜左右開始佢突然情緒起伏好大 日日都喊 話好驚問我係唔係真係唔可以陪佢 咁我唯有話放工即刻去陪佢

做完手術個日都覺得佢無咩事 淨係係我屋企訓左兩日就繼續返學返part time 而家過左個零月 覺得佢好似對我冇曬要求咁 咩都話唔緊要

好似有一次我心情唔好 佢扮嬲叫我氹 我好大聲鬧佢你可唔可以唔好咁港女 其實一講完我已經心諗仆街啦今次 點知佢呆左幾秒之後同我講對唔住 然後走左入廚房整野比我食 我當時仲好白痴咁心諗佢做咩變到咁乖咁聽話

兩日前佢突然比左段千字文我 同我講其實佢到而家仲成日會諗起做手術當日既事 最初都以為可以自己搞掂自己 點知其實件事真係好痛苦 當日咁多個女仔得佢一個冇男朋友／老公送佢 入手術室既時候突然諗起無人係出面等佢 十幾個鐘冇飲過水冇食過野 麻醉過左之後其他女仔全部有人送飯 佢自己朝早買定左個麵包 但唔記得左帶水樽 好彩有個姑娘即刻攞左杯熱水比佢

其實我聽到都好心痛 我唔係突登唔陪佢 佢都話其實佢明 但係覺得唔知點面對我 個個fd都話我抵死 但我真係請唔到假 唔代表我唔關心佢唔愛佢 我可以點氹返佢啊

（唔洗問我到底係巴定絲啦 依個AC已經變左公廁）

好可憐你條女

仆街仔

咩工咁巴閉 拎nopay都唔俾？

我知衰

細公司it狗 成間公司加埋都冇十個人

照拎 根本無得唔俾 大不了射波拎醫生紙

你條女同份工 你揀左份工

樓豬真係。。。。。
對個女仔好啲啦

證明你份人唔識分輕重，或者咁講，係你心入面條女嘅份量不及你份工/糧咁重

話唔舒服拎半日點都陪左先啦
個女仔好慘 咁就一世

我其實都後悔冇咁做 當時諗住佢有朋友接就得 最多放工陪多啲佢 就唔好意思再請假

佢肯理返我得一定會

畜生 我話緊你

除咗話你on9 都唔知講咩好

樓豬你幾歲？
點解講野好似未介奶

識返工唔識用安全套

樓主垃撚圾

你啲fd都講咗你抵死啦
你唔a係諗住上嚟問睇法會有咩唔同呀？

射日波都唔敢。正一垃圾。
條女飛撚左你就岩啦

屌就咁用力
出事又懶懶閑
不如放生個女仔啦
工作同愛情，你揀工作
冇得怪你女朋友對你咁失望
係愛佢就放手畀佢搵下個識得對佢好既人

好離譜

癡撚線，咁大件事都唔敢拎日假陪住佢，樓主正垃圾。

如界你講真既話，世界上有你呢d咁撚廢既男人真係影衰哂
無能力生又唔帶套？死廢鳩自撚私到
連假都請唔撚到，唔識射波？死垃圾廢撚到咁？
條女岩岩落完仔，傷心又傷身，你一句心情唔好就話佢港女？你係撚唔係人黎？仲要以為佢變乖？

做人做到你咁柒廢就唔好害人啦屌你老母

on9仔，射波都唔識咩

跟本你就一個仆街，講咩請唔到假

屌你老母

個女仔連仔都肯為你落，你仲因為個一日半日假度黎度去，你自己有冇覺得羞恥

得罪講句，就算佢鳩發脾氣都好，都係你欠左佢

落完有冇同佢補過身
落仔好傷元氣

屌你都廢鳩事

唔好話我話
咩請唔到假只係藉口
你條廢鳩根本就係覺得麻煩覺得驚，想條女自己搞掂哂佢，聽到佢有朋友陪仲好開心自己唔洗去處理唔洗去面對

條女真係應該飛9左你，放生人地好過，仲好意思屌人港女

你唔係特登唔陪佢
係你覺得女朋友唔及份工緊要啫
你揀咗份工>女朋友
你女朋友揀咗自己>你
正常呀

屌你老母你射完乜事都冇
你女朋友就要驚又要傷身
攞日假都驚就唔好講到自己咁愛佢啦

真係抵死

屌你 sick leave 唔識？

好彩佢無生出嚟

我屌你老母
我今日都心情唔好
見到你呢個post真係唔屌多幾次唔得
話知你真心定假膠

咁撚垃圾既仲做咩男人
死撚左佢啦你
鬼唔望落左個b係咁纏住你

睇到都心痛你條女
咁撚仆街又懦弱都有
無撚用
早啲分手放過人啦仆街

你不如切左算啦，唔好害人好冇

屌你老母你試下你係條女,比撚你搞到要做人工流產知唔知身體上幾傷,心理壓力又大,你要條女自己一個負擔晒,就算係假膠照屌到你仆街陷家產

你好自私, 希望快d放生你女友

諗都諗到喇 唔負責任都算 連陪佢去落都唔陪 你欠佢一世 你陪佢多啲 唔係遲早有病

係覺得好對佢唔住

佢自己買左燕窩雞精但姑娘叫佢唔好太快食補品

其實返少一日有咩後果

Fd陪會好過男朋友陪？

樓豬真係正仆街

屌你老母 就係因為你地啲死港男
關心你話人煩
嗲下你又話人煩
做乜撚都話人煩
唔體諒唔體貼
屌你老母 比撚過好多次提示你 我需要你
都唔撚主動下關心我錫下我
我既然可以咁撚獨立 洗撚你咩
屌 我係條女一撚定好心攰
仆你個街
利申 同埋我條仔講

仆街仔呢啲都要條女自己買

你繼續返工啦
你個仆街為左份工可以犧牲自己生活、間公司你有份架
條女擺明唔捨得個b啦！

其實你可以上網搵下落仔對女仔日後有咩壞處，輕則無咩事，重則終身難以懷孕。落仔咁傷身都要照落嘅時候，你女朋友好愛你！但你睇下你自己點對佢！
好好反省下自己！

真既話你都幾仆街。

條女重要過你份19 it工

如果件事係真
用一切方法氹返佢啦屌你老母

仲要條女自己買自己整 究竟你既存在有乜撚野用？

你係垃圾 講完

哇屌 真係射鳩完就算，完全唔撚識負下責任照顧多啲條女，仲口口聲聲話佢肯理番你就一定會對佢好好。算鳩數啦，樓主根本就係怕麻煩只係想比人服侍既自私精，放生人地咪累佢一世啦。個女既跟住個無承擔既廢柴一定係前世做好多衰野

放生你女朋友啦睇完都諗到佢當時自己一個人有幾難過

間公司有樓主份

個仔你都有份㗎柒頭

份工重要啲

女人死心好絕樓主88
間公司有樓主份

死臭雞 屌到佢大肚 再落多次

你又硬膠膠 你對公司好 公司最後比左咩你 升左職？加左人工？ 比你做味交椅又點？ 咁有責任心 大肚你又唔洗負責 乜能野邏輯

扮悔疚，死嗰個唔應該係個bb係你
事後都唔識錫住條女

得罪講句，就算你當初有一齊陪佢結果都會係分手收場。

你老母比狗屌啊打靶仔

樓主正仆街仔，條女落仔都唔請假陪佢

連登咁仇女都屌到你仆街證明你真係廢到極點
放過條女啦屌你老母

吊完都要比返啲建議 多啲陪下佢 關心下佢 同佢補下身 下次有咩事都醫生紙啦 如果你仲愛佢

好仆街 就算佢話唔洗陪都應該自動自覺去陪啦
何況佢都出到聲你都唔識做 睇唔到你有幾愛佢

你係佢脆弱時候都唔係身邊
放過女友啦

情況就同你老婆要生仔 但你堅持要返工唔陪佢一樣

原本想寫多篇千字文屌撚化你
但見到第一個cm
頓時滿腔惱火化為烏有
算你啦仆街仔等其他人上

屌撚埋你老母大肚 迫佢去深圳人民醫院落仔

希望你係假膠啦
如果唔係
我會好奇點解你覺得自己係人
屌你都廢事

祝你一生一世單身 唔好害人

攬住你份it 工過世啦
條女做手術都唔陪

屌你，放生個女仔啦，自己唔撚帶套，搞大個肚又唔陪佢，唔撚係人黎

仆街。

睇到好心酸

我諗伯母而家都好後悔點解當日唔落撚左你個賤人

屌你老母樓主死撚左佢啦
條女跟你真係不撚幸

仲氹乜撚
你唔撚好阻撚住人生活啦
繼續返你個工啦撚樣

廢鳩
咪撚出黎獻世啦屌你老母

你好撚廢 如果唔係假膠

真係連屌9你都廢事
唔好再害個女仔啦

喂大哥而家講緊你條女
落仔既影響係一世架
屌你你份咩工咁巴鳩閉
冇左呢份咪揾過第二份
屌又唔係自已做老細
個老細都唔急屌你你急？
我平時好少留名
但睇完你對份工同對條女既態度
好撚想問吓你
你會對份工一世定對條女一世
邊個機會大d

唔知你係咪假膠
如果係真事，我係你條女實大巴大巴車落你個仆街到
射果一日波都唔撚夠膽，正垃圾，番咩工姐，番堆田區啦

聽朝準時返工，一世唔好溝女啦

撚樣
屌你都廢尻事
切咗條撚佢啦
反正你都唔係男人

射精就識射波就縮
真係垃撚垃

你都on撚9 邊有假係拎唔到 你係條女同份工之間 你已經揀咗

你條垃圾仆街死啦 你條女冇飛鳩你都好撚野 份工咁撚重要你中出個老細好啦 唔好再搞你女朋友啦廢鳩！

你都真係個仆街黎架喎

比女飛都抵你死 咁冇良心
你究竟當你女朋友係咩？
垃圾

夠膽中出無膽請假？
屌你老母

你呢啲正一仆街仔
你條女真係飛你飛得遲

睇條女呢個態度，你地應該好快分手
Btw抵撚死

條女真係好慘 其實果日佢已經知自己係你心入面有幾重要
你講到有幾重要有幾後悔都無用

見過幾個女仔落過仔後都好快同男朋友分手
唔多唔少都會有陰影
真係會驚好耐唔開心好耐
可能會覺得自己殺左人
歸疚落自己或者同男友個關係
你條仆街仲要佢自己去承受果種壓力同痛

條女同份工之間邊樣重要你揀左啦

後乜悔 唔咩好意思 一早就應該帶套啦 自私撚
又要中出人 條女有咗要落仔 你又去唔到

樓主呢條垃圾狗，最後一定會不得好死、落硬地獄
BB鬼魂仲會跟你一生，搞晒你全家，晚晚問你點解唔要佢
諗起都刺激

唉垃圾賤種快撚啲死啦
你呼吸都係浪費緊地球珍貴資源

屌你老母真係
作為男人搞個咗大頭佛出黎唔幫手執手尾都算
仲要之後都唔好好對人，你有乜撚野資格鬧返個女仔轉頭？
你女朋友咁都不離不棄真係絕世好女，相信咁既性格冇人會介意佢墮過胎，你不如成熟啲同佢分手，你唔識做男朋友，你好朋友值得更好。
利申：男人 會用安全套

屌你真係正仆街黎

No pay 都唔比請咁on9？

仆街啦你
一條生命黎架

放生條女啦 垃圾樓主
男人做撚到你咁，抵你成世做IT狗，仲要有咩事第一個俾人炒個啲呀

係唔係諗住上黎開po講，會有人屌鳩條女話佢阻住你發達個啲呀。
連登仔係無人性啫，不過你呢啲咪無人性中嘅極品囉

點講你都搞大左個肚
你攞日假都唔肯
可能做愛你就識請假囉

真嘅話
樓主死撚咗去算啦
世界上點解有你呢種垃圾男人存在

睇到你鬧完佢港女 佢仲同你講對唔住仲要入廚房整野比你食 我諗佢係廚房默默地眼淚心裡流 我睇到都鼻酸 樓豬你係唔撚係人

on99 有朋友就得咁要男朋友嚟做乜
都唔知第時要結婚會唔會又請唔到假嗌個fd陪佢結就算 不過都係唔好結啦 咪害咗個女仔

樓主死係死在同女友傾完佢話唔緊要你就真係信佢話唔緊要
只能夠話少年你太年輕
呢啲位係就算佢點話唔使，你都應該堅持話要陪

樓主好衰啊！

根本就無諗過要陪
屌平時條女話佢無嬲你會唔會信呀
佢講句唔使陪就唔陪，分明個心就唔想理佢

認真 放生女朋友
佢值得更好
呢個錯 吾係一時三刻可以忘記
一世 係會記一世
咩叫女後悔當初冇咁做
女朋友先應該後悔同你一齊

好仆街啊你
你女朋友無講分手算係咁啦

放過個女仔啦

努力工作
升層加人工
到時大撚把囡啦
駛乜為呢條臭閪咁困擾

努力工作
升職加人工
到時大撚把囡啦
駛乜為呢條臭閪唔開心

樓主你欠人一世啊
你無資格在係到叫三叫四
話人港女
就算條女帽你乜乜柒柒都好
你都要照顧人一世

你條女唔撚係變乖 係已經對你灰心到乜都無所謂啦
落仔咁大件事都唔陪住人 屌個時就咁大力 不負責任
都唔知點鬧你好 學你條女話齋
唔緊要啦 無所謂
樓豬自生自滅攬住你份工過世啦

有frd陪就可以，禁洗咩要你依個男朋友

咁大件事 曠工都仆去陪條女啦
知唔知條女等緊嗰陣係幾咁無助 一分一秒都是煎熬
仲好意思扔低佢一個人
你真是死撚咗去算

你條死仆街唔撚死都無用，仲學咩人上網，專心死返去返工啦屌你老母

真係屌你都嘥氣
落仔唔陪條女都算 仲要屌鳩人港女
求下你唔好再出嚟害人喇

我就係想佢見到個post 仆街地講句佢真係好易心軟 但係當佢之後理返我我都係覺得點做都彌補唔到咁 其實佢會唔會一世都有個陰影係度

假膠都咁多人回

萬般帶不走

睇到想喊，點解連樓豬呢啲仆街仔都有女
條女好慘快啲分手同我一齊啦

扑野唔帶套既人真係應該仆街死
好釆樓主無生到 唔係個仔有排受

真係好慘
人哋2個星期前都暗示晒想你陪啦

你老母應該落左你啊仆街

你好撚廢，切柒啦你
條女應該好撚後悔識咗你條仆街

有d女墮完之後不孕 通街比仔上

可以sick leave

越睇越嬲
成熟啲啦樓主

正常女仔都嬲啦 搞大咗人又唔負責 每次流產會令子宮壁變薄 第日好難生BB 就算女朋友平日幾獨立幾唔需要你陪 呢d時刻都唔陪正仆街嚟

你去仆街啦

😤

一世㗎啦
你呢世你欠咗佢
佢要乜你都要比
你責任嚟

就算直必腸都要講句

當初你老豆應該射落海都唔撚益你呀打靶仔

衰人

請假都唔識就死咗佢啦

有朋友陪你就唔陪佢 而家佢朋友搞大佢個肚？
咁熱愛公司都係放返女朋友走俾自由佢啦
你淨係識做愛 但唔識咩叫做「愛」啊
你女朋友相信你將個身體交俾你 但你連基本男朋友應有嘅責任都無

睇樓豬字裡行間都唔見得有幾愛嗰女朋友
自我中心為主嘅死港男
連落仔都唔陪嗰女朋友，嗰款好似唔關自己事，公司放唔到假一句大撚曬
先唔講嗰BB喺一條生命，假假地都喺你嗰仔ah
我諗你都喺一句不如落咗佢啦先算鳩數，落仔喺點落、對女方喺有幾大傷害，唔知亦無自動去了解過

垃圾 你唔值得有女

屌你老母拎日假有幾難呀？

仆街仔，精你就識射，波你就唔撚識射？

點解要落仔果個唔係你老母？

含啦廢鳩

屌，樓主垃撚圾，條女成世人都肯定有條刺，累人累物

樓主如果無50k一個月, 我係你自己死左佢就算
為左份廢工唔理自己女人, 你好野

學生不應拍拖係正確的

特登開post出黎搏屌？

睇完實係嬲撚到震
唔該你唔好氹返佢喇 咪撚繼續害佢
你啲咁既仆街仔自己舒服就算
知唔知佢要承受既係幾多野？
你呢一世都對佢唔住 永遠都彌補唔到

唔知直必定假腸
真既話我屌你老母
唔撚係男人 你死撚左佢算

點解當初冇得出世嗰個唔係你？

睇完之後好撚心酸…

你仲有冇感覺？

其實落仔對個女仔黎講唔止生理上受傷害，仲有心理上受傷害

樓豬係連登呢個咁父權嘅地方都畀人屌，可想而知樓主幾咁離譜，真係痴撚線 無眼睇

屌閪唔帶套就識
叫你射波就扮有責任心

樓主無撚用嫁 正垃圾

女朋友好可憐有個冇撚用嘅男朋友 仔又自己落 扮嬲又俾人鬧 野食又自己煮 補品都自己買 冇陰公 你呢啲仆街生仔冇屎忽 咪撚再岀黎累人

套又唔撚識帶
仆街啦你人渣

返工真係大過天，遲下結婚不如叫條女嚟你公司conference room等，方便你接完新娘即刻埋位做嘢

痴撚線
無能力又要內射唔帶套
射波又唔撚做叫條女自己一個落仔
請教都唔好意思 有撚病

廢柴射波都唔敢學咩人怕拖

其實有咩好講
當日揀左返工唔請假
就代表左你既價值觀同選擇

屌你老母你以為中出唔駛負代價呀？

睇到呢到忍唔住想講句
做男人做到你咁真係好撚垃圾

屌你真係賤撚格
收皮啦 你唔好再禍害你條女啦

樓主宜家係作為一個人既資格都無
係人都會屌佢, 已經唔關父唔父權事

冇諗住生小朋友就帶套啦diu

嬰靈一世跟住你兩個

樓主係人渣 唔洗氹條女喇 你放生佢啦
波都唔敢射

咪撚搞人啦

放過人啦

真

祝樓主個仔永遠跟住樓豬記得買多D白兔糖袋係身, 細路哥好鍾意食

廢柴

套又唔見你識戴，講到返工就扮晒有責任心

自己唔帶套爽撚完要同女自己面對
落仔好傷身同心㗎
巴打知衰就對人好啲補償返啦

痴撚線，依家係落仔呀，你估去切痔瘡呀？朋友陪就得呀？個肚入面個bb你有份架！咁輕鬆傾完落仔就乜都卸晒落個女仔到佢自己負責晒。你呢d撚屌真係唔死都無用。

屌你老母搞大人個肚連基本去陪佢落嘅責任都唔撚負，係唔撚係男人，繼續返你份it狗工啦，講到咁撚後悔咁撚委屈，最後咪又係返工，連補品都要佢自己買，你不如俾條女走啦

你有無諗過你條女落仔好驚 好內疚呀 有無諗過佢依世都會記住發生過咩事呀 精就識得射 套就唔撚識帶
要個女仔自己去面對 你有無諗過如果真係出事 個b係係佢到呀 有無諗過佢咁就一世呀
人渣必須死

射波都唔撚敢學乜撚野人射精呀廢柴

返工緊要咁多，女朋友算係d咩
樓主死老母都記得放工先去上香

Dllm垃圾樓主
你有冇搞撚錯呀屌你
人地一個女仔因爲你落仔
你條仆街話要返工唔陪佢
落完仔就要無啖好食
你係人唔係呀
落完仔個女仔要坐小月
壞左身體你累人一世呀仆街

垃圾，你都係放過個女仔啦，你唔適合扑野呀

垃撚圾

跪玻璃認錯啦

請唔到假都要請啦！詐病射波又好，辭職都要去陪女朋友，難委你好意思覺得自己無錯

氹乜尻，你人都唔撚識做，祝福你個ex下個遇到好人啦

個肚你搞出嚟 唔係佢朋友搞出嚟
你當日辭職去陪佢都係應份我話你知
之後仲有面鬧人？！

屌你老母唔撚識教仔，放你出嚟害人地個女

做人唔識分輕重係好大件事
你番工係普通一天，對佢嚟講係人生好大一件事

屌你個仆街仔

正仆街仔

收皮啦 冷血撚

樓主我求下你唔好係結婚之前屌佢啦
你呢啲人唔撚應該比個閪你屌

屌你你根本想利用佢易心軟嚟補救
你出個post咪就係為左俾佢見到然後等佢原諒你
你就乜撚都唔洗補救等佢原諒
你咁樣都唔知下次又會唔會再中出佢再扮可憐
你呢D人渣真係屎都不如

睇標題>負評>上一頁

垃圾

畜生

咁撚唔責任 條撚都冇用啦 一世陽萎啦

臭雞抵撚死

屌你老母 人地為你付出咁多，你咁點人？
乜撚都係籍口，你只係怕事怕麻煩，點撚樣做男人啊你？

垃圾 唔覺你真係知錯知自己衰乜

男人黎講，你都算最撚垃圾果個

你都幾撚仆街
好心咪害咗個女仔啦
愛就識做啦 套又唔識戴
搞大人個肚 無能力養都算
落仔咁大件事
連請一日假去陪女朋友都唔得
寧願揀份工 有無奴性到咁呀？
痴撚線 有無諗過個女仔咩感受？
垃圾 攬住份工過世啦

條女都要返工，都要請假落仔

你唔係請唔到，只係早排為屋企人放左
唔好意思放？唔敢再放？

其實有無反省過，喺你打呢句嗰刻，你個腦好清楚，無當過條女係屋企人
但條女可能付出左終生健康去比你呢個唔當佢係屋企人，無同佢諗過將來淨係識中出的仆街

而你，到宜家都只係以為個問題係你無放假伴佢。

放過你條女啦

樓主真男人

樓主真係好on9扮病請假咪得 慌死無左份工咩
btw見到自己帶面包去個段真係

冇假 可以射波
你依啲理由係女朋友落仔要人陪底吓
根本就唔重要

講得好撚岩

睇到好撚嬲 射一日波都唔好意思
射落你女朋友到又唔見你咁驚？
要女朋友一個人承受晒個結果
你點做都補唔返呀 屌你老尾

吊你仆街垃撚圾
精你又識射
假又扮撚曬唔請

淨係識射精 射波都唔識
希望你假膠 唔係真鄧你條女慘

比著我係你女朋友 落完仔都比你鬧我真係一早心鳩淡走左去

仲癲過蚋Dee

對住塊鏡同自己講 你係垃圾你係人渣
講到自己入腦為止

你條能樣都幾仆街

Exactly 樓主仲用拎唔到假做借口

我除左 屌你老母 無其他野想講

樓主真係戇撚鳩 屌你都廢撚事
希望你條女快撚啲睇到呢個post
早日離開你

唔屌你老母都覺得對唔住自己

又係家計會
大學嗰陣俾隻豬個EX
我自己話去打針咁就唔洗俾咗個套
家計會打針第一次會要見醫生檢查
我都係以為佢會陪
佢無俾屋企知佢拍拖
話老竇喺屋企唔出嚟了
雖然一齊唔十年
分手仲係諗起呢件事唔開心

戴套扑嘢都唔撚識？？

你唔死都無用

點解你老母當年唔落撚咗你你

而家真係躁撚到仆街
我唔撚理你係咪假膠
講得出呢D咁嘅野就好心你食多幾啖屎
用屎嚟洗下你個比屎仲臭嘅臭閪口

你去仆街啦
閪你就識屌 責任就唔撚識負
傷身嗰個係你女友 你連射日波都唔撚敢
補品又要佢自己買
人地宜家想你氹下咋又比你屌港女
戇撚柒鳩 咁要你嚟把撚呀？

你正一仆街嚟，仔都肯為你落
你條撚樣淨係掛住返工，知唔知做呢啲手術需要幾大既勇氣呀，你咁都唔陪佢？！
傷心又傷身，又唔撚買補唔比佢復原
比著我一早揼柒你

淨係識中出，又唔撚負責任，食屎狗

人渣

見過好多
咁後生落仔最後多數會分手

樓豬，如果我係你，既然都錯左，都係分手啦

射埋牆都嫌污糟樓主呢啲賤種
依加講出黎咪又係為咗條女見到死心走
跟住又可以出去再做仆街
唔撚死無撚用 死都便宜咗

爸爸

廢柴樓主求下你放過個女仔

如果佢肯原諒你既話唔該你真係對人好返啲
唔好三分鐘熱度

巴打你係邊到落？

你食屎啦 咁樣對自己女朋友
一個人病 都想有人照顧
更可況一個女仔 要佢獨自面對呢種情況
而你選擇走去翻工 冇人性

我諗個女仔個心一定好痛 好傷
佢到而家先同你講分手 仲要打千字文比你
證明愛你愛到盡頭 同時佢要咀喪到一個乜野地步

唔該你反省下自已嘅所作所為！
離唒大譜！

落仔傷到仆街
你知唔知一個女人落一次會極大程度地增加以後嘅生仔風險（難產/陀唔穩

我屌你 再屌埋你老母
唔好怪我屌埋伯母
因為佢教到你啲咁嘅仆街仔出黎都抵屌

樓主條女 你唔好心軟呀
飛咗件垃圾佢啦
依件垃圾無撚用架

唔好意思請假但就咁好意思中出完落仔都唔陪佢？

中出唔要都算喇
淨係一日假都唔夠膽拎
抵你俾人屌

賤人 爽你就識 負責任就唔撚識
仲想利用個女仔心軟嚟氹返人
做人做到你咁嘅樣真係好鬼肉酸
如果個女仔真係睇緊post嘅話
勸你快啲離開哩個男人啦 佢根本唔珍惜你！！！

樓主可唔可以去死

仲要係佢自己買
你可唔可以學下煲啲補身嘅湯俾佢，上網乜都有齊
佢唔接受唔開心繼續嬲你都要繼續做架啦

由佢知道自己有左嗰刻已經有個「媽媽」嘅身分認知
無左個B佢心理壓力一定好大
你仲咁樣鬧佢佢真係會好傷心

唔撚陪女朋友落仔已經夠仆街 仲要話佢港女
如果我係你條女 我一定對你死心 用盡力想去體諒你 無再想追究你唔陪佢入醫院 但點知扮下嬲要你氹就比你罵港女
咁都唔撚打你十四巴 個女仔真係難得一見既好脾氣

我係條女都心淡嬲鳩你啦
射波都唔撚識，落仔咁大件事你都唔陪佢
學咩做人男朋友
射就識射，打個冷震就唔洗負責
唔好害咗個女仔喇樓主

一錯，掛住爽唔用套
二錯，落仔
三錯，情願返工都唔陪佢落仔
四錯，落完你當無事仲要比你鬧港女
五錯，post上連登求安慰

條女話唔想見你已經算非常仁慈啦！
你值得擁有一世都仆街嘅衰運㗎！放心啦！

屌你老母你真係好撚柒廢
射嗰陣又唔用套
搞大條女個肚仲唔好好對佢
要幾涼薄先做得出要一個人落仔

屌你樓主係咪男人黎，我係你阿媽嘅話真係好傷心生咗個咁嘅仔。

咁仆街都有 唔死無撚用

淨係負責蚊碌鳩出黎屌
切柒啦樓豬

好難見到有男人廢得咁徹底
你女朋友真係慘

男人老狗我都唔敢幻想你女朋友落完仔自己一個孤零零既情況諗起都心up 要屌既上面大把人屌你 不過希望樓主唔好再拍拖出黎害人啦

真人真事 你係一個死賤種
出假文 你都係賤種

唔係唔識扮病sick leave，係唔想為左條女咁做姐

病假

如果個仔唔係你
就分手 抵撚佢死
如果係既 你就係大大個正仆街
搞大人個肚 連少少野都做唔到

如果樓主女朋友見到麻煩開佢名，唔想佢出黎害人！
正垃圾！

樓主正一仆街仔
又唔帶套
有左又唔要 仲要唔陪女朋友
又有臭脾氣
你唔配有女朋友 同老婆
祝你做一世單身狗

算啦
樓主快d同條女分手
等佢搵過個同佢無遺憾嘅男仔
好好咁錫佢同補償佢
睇你嘅口氣都同我EX一樣
咁重要嘅日子都唔去
平時接送嗰d都肯定五隻手指數得哂
諗返佢十年嚟長洲、AIA無同我去過
我生日都係我話去食佢中意食間嘢算

我EX又係好多同我「講道理」：
「我唔做XXXX唔代表我唔關心唔愛呀」
我唔係想聽你講有咩理由呀
過咗咁耐仲「諗緊要唔要」補償
我只係想喺嗰陣你有回應咋
算數啦

你條仆街真係好撚柒廢

樓主你唔好害人啦

你仲好意思係到問，有一世陰影就一定架啦
係睇你點對佢好d，俾返信心佢
不過睇死你氹一陣就會想放棄，因為覺得反正做咩都唔會補救到，之後就會開始覺得你女朋友好港女
你女朋友真係好慘，咁就一世

真係仆街嚟㗎喎

重想搞9人我都就嚟為你父母生左你咁嘅仆街仔感到羞恥

賤格

死撚左佢啦 屌你老母
你無撚用又要搞大人個肚 養唔掂要條女落都算
條女落仔你射一日波 扮病都唔得？買張醫生紙最多咪幾舊水
定你以為你間公司無左你會即刻執呀？
你都識講細公司啦，會唔會因為你射左日波就炒左你？
講撚到底係你無心陪佢去 我當人工流產筆錢係你比
你諗法咪又係：錢我就比左我盡左自己責任架啦
你比完錢就拍拍囉友當搞掂盡左責任 你條女就要自己一個做手術 仲要自己承擔返健康問題
人工流產完個人虛弱不單只 小學生都知有機會影響日後生育能力啦

之後既日子你冇當佢寶咁呵護 仲鬧佢可唔可以唔好咁港女
佢為左你落仔你都冇去陪佢 佢已經覺得佢係你心目中既地位已經係低過返工
佢扭計想你氹都係證明你仲重視佢 你仲鬧佢
你鬧完都知衰 仲唔氹返佢 仲諗乜撚野做咩咁乖仲煮野比你食
就係你呢啲人渣 咁就害左一個女仔一生
好心你就放佢走 比佢搵個對佢好啲既人

呢個香港究竟奴性有幾高
呢樣野都可以唔請假
屋企人之前有事請假，咁屋企人再有事係咪唔請
事實證明你條女對你唔太重要

唔識射波咩

我講埋佢心諗咩出嚟啦

係架喇
條女自己話無所謂，無要求，做咩仲要就佢
落完仔就比佢食硬架喇，點鬧都得
反正氹下就搞掂
啱啱落完，中出幾次唔會咁快中掛

條女落咗十幾個鐘都仲要自己一個喺個診所
返工office hour 都過埋，lunch time 飛的又太貴，收工都唔洗理
請no pay 搭的士唔洗錢呀
等到佢朝早自己買包食，買早餐氹嗰幾蚊都慳返，幾爽丫

做人做到咁真係天下無敵

如果係真你就死撚左佢

落過仔，咪要啦

此post 已完

唔該你繼續返工
儲夠幾十球
賠返俾女仔
呢個數我覺得對比起個女仔受嘅精神打擊，都嫌少真係

希望你自己好好反省下

死廢鳩！

氹氹氹
氹你老母啊
睇到好撚火

你個仆街仔

樓主睇完你篇文，咁L樣做得出你都算好野！
你中出個時就咁L開心，都女友有左就要佢落左佢
真心想問去七仔買個袋要幾銀？
我真心登你女友慘有啲咁L樣既男友
放過你女朋友啦人渣！

你條垃圾屎連補品都唔撚識買比人放生人啦仆街

個女仔真係好慘

屌你老母呀

咁既人都有女

CLS 睇到勁嬲
仲問女朋友會唔會一世有陰影，你唔係覺得佢過兩日就會唔記得成件事掛？
雖然我成日覺得有左bb係男女雙方都有責任，但做人男朋友做到你咁人渣，放過女朋友啦

最撚憎呢類屎忽鬼
唔理人感受
然後係人地面前喊苦喊忽
咁多人死，唔見樓主死

唔死都無用

為份垃圾工 射後不理

人渣 唔帶套又要叫條女落仔

因為樓主智撚障 淨係覺得自己再攞假會對公司唔住 不過中出條女就無問題 條女為佢落仔 樓主覺得都係理所當然 佢會覺得唔好意思 就唔會掉低條女一個去落仔 睇撚死樓主條垃圾仲未知自己問題喺邊 求其搵啲藉口比自己 等自己個心好過啲 仆街樓主跟本唔配有女

閹撚左佢算啦 咪撚害人

點解唔用套？

你呢條問題喺第二個post俾D奴登仔屌到開花

放過人地啦垃圾

奴性重到呢
垃圾就唔好害人
唔洗諗都知個女仔對你失望到極點

屌你老母 睇到好撚嬲
你係咪男人黎

樓主你有無打算死咗佢，放過個女仔？

你個廢柴根本唔敢去面對件事，連基本去射波都唔撚識？淨係識中出即飛?
你發生得件事就預左要陪埋佢去，有咩緊要得過你條女去做呢啲事你可以扮撚哂無事咁話唔去！
垃圾！

樓主正垃圾 要條女一個去面對
仲咁多藉口

垃撚圾，閪識屌呢d時候碌撚咁

講多句
落仔真係會損陰德
個仔岩岩到呢個世界就比人毀左肉身
可以去邊？跟住個仆街老豆囉

一個正常人陽壽閒閒地5, 60年先有得落去報到投胎
等你仲落得咁爽？等仆街啦
係仆到痴埋晒塊地永遠企唔起果隻仆街

唔請假都算
lunch time 飛的去睇下都唔捨得
仲要條女自己準備包食
補品下下幾百蚊架梗係唔買啦
條女自動波得啦

中出中得你咁撚開心，落地獄啦撚樣

做人點解可以咁仆街 你搞到人地要落仔傷身傷心
連負責到尾既責任感都無 唔怪之得人地死心啦
俾著我係個女仔既父母一定殺左你
放過人地啦屌你老母

我睇字都已經想喊

睇完即刻有哂畫面女朋友嗰陣有幾痛苦幾無助
好撚心酸
落仔咁大件事
又傷身又要面對人哋目光又要自己了結條生命咁大壓力
你都唔去陪佢
屌嗰陣就大大力
樓主識唔識做男人 識唔識做人？
正仆街

屌你老母呀樓主
知唔知女仔要落仔個心理壓力好撚大
個bb有你份㗎 係你搞出嚟㗎仆街
竟然可以寧願返工都唔陪女朋友 佢仲對你咁好
你反省下啦 祝你女朋友醒覺你咁仆街然後飛撚咗你
你呢啲咁嘅人唔配有女朋友

你食屎吧啦
呢到冇人會cheer you up

起一起底，我都係出返去

已經睇得出 佢愛你多過你愛佢
一個女人平日整親少少都想男朋友關心 更何況落仔？
呢樣嘢應該2個人一齊面對
我諗佢應該灰到一個點 你近來好多啲陪下佢 係佢身邊照顧佢 得既煲下啲補氣血湯水俾佢 落仔都好傷下
佢唔單只因為你唔係佢身邊而唔開心 我諗落仔呢樣嘢對佢唔多唔少都有影響
唔想見你都好你都做啲嘢 唔係你真係byebye啦

咁都有女

屌個女仔好慘 咁就一世..
你真係好撚柒賤
塞返落你老母個椰菜閪窿度啦屌

你唔好再拍拖遺害人間啦好嘛？

唔撚同你分手你仲怨乜鳩？

嘩你條仆街真係好撚野

dnlm連坐月既補品都要自己買 樓主驚唔驚有報應

樓主食撚屎啦屌你

放過條女啦，佢適合啲更加好既人，而唔係你啲禁既仆街

射精就識 射波就唔識 戇鳩

2019 年度人渣?

係咪男人黎咁冇責任感，真係登你女朋友慘

屌返parttime咋話？pt不嬲都係鍾意就返唔返都罷架啦，就算全職我都幾相信一個有良心既僱主會盡早放你，樓主當初唔戴套已經自撚私，唔識分邊樣重要啲，濕鳩part time重要過人命，落仔唔係100%會成功，一錯手大細一齊冇左果陣你責無旁貸，唔該你閹左自己唔好再害人啦屌，呢啲女唔係你啲人渣食唔該還返俾出面啲好好先生

樓主可否出一出嚟？好想打死你

仆街啦你 唔配做男人 仲覺得自己冇錯

落仔已經衰
仲要唔陪佢

梗係唔係啦
佢只係屌厭左條女

你諗多左

真係鬧你都廢事，你不如搵返你個腦先上黎開post

真仆街

咁都話攞唔到假？
老細同你有親定你咁鍾意做狗阿？仲話唔好意思再攞
輕重都未撚識分
屌你老母

屌！點解你啲仆街可以有女，仲要有人肯幫你落仔

希望你係假膠

正人渣 我係你條女實飛撚咗你
係呢件事上面已經見到你份人幾撚仆街幾撚愛你條女
我係條女我甚至會懷疑自己係你眼中我係咪一個肉便器
俾你爽撚完就乜都唔洗負責
中出好爽啊？嬰靈跟你一世仲爽啊
仆街落完仲要發你條女脾氣？
正垃圾 禽獸都不如啊
你條女值得更好

女朋友落仔我放唔到假陪唔到佢。呢啲嘢係人講㗎咩？樓主究竟知唔知咩叫墮胎？

你自己收皮喇，唔想多講

好少睇文睇到咁嬲
你條仆街...

屌你老母
你未結婚搞大條女個肚呢個行為已經唔要得
又要條女落仔
又唔肯陪人
請一日假都唔肯
簡直對條女3次傷害

你去死好過啦

依個真....
其實女仔唔會再想同依個令佢落仔嘅男人一齊

完美表達條on9既內心寫實。
屌 之前屋企有事就請假
之前有幾大獲吖
你條女落仔吖而家

再請就唔得?
證明你番工唔多用腦 冇咩水平
要靠attendance 話比老細聽你有用

下個會更好（我係打比個女仔睇嘅）
希望佢唔好再預到你呢重自私垃圾無人性後知後覺嘅人渣

假膠 屌你老母

講真，樓主你唔係假膠作故仔既話
得閒約個時候出一出黎

等我地打你獲金既

工可以再搵過，但你條女就無得再搵過同佢一樣既

交通意外車死人應該判得好輕

根本覺得落完仔就食住佢
鬧完都唔敢出聲，仲聽晒話，幾有夫綱
條女依家唔跟佢就無價值架嘞
同人講之前條仔中出咗，落過仔呀，無人要架喇
樓主捉晒心理啦

係估唔到條女唔理以後點，都唔想見住個賤人啫
唔係好聽話嘅咩，點解依家又咁狠心
哎吔，咁依家受害者變返個賤人添，比人拋棄呀，嗚嗚嗚
出個post 等佢心軟，應該都ok 嘅，唔洗做太多

點解咁多人死，唔撚見你去死？

中出識爽，責任就唔撚識負，你阿媽生你出黎真係一個災難！

廢柴樓主

假膠都屌你老母

如果冇估錯 佢打咁大段野上黎，係想博連登仔會支持佢 話條女係港女係雞，等佢理直氣壯咁覺得自己冇問題 樓主呢啲少少責任心都冇嘅人永遠都唔會成功

唔好放生呀

病假都唔撚識請，樓主白痴又仆街，抵撚死

你快撚D去死
放過個女仔
你死撚左都冇人會可憐你

養唔起就咪中出
買個套都唔夠錢咪去家計拎囉

要條女落仔都算
都可以話要番工唔陪條女

講到尾你就係無心
拎nopay leave睇醫生拎病假紙請病假
你連想辨法都無呀

根本你就人都未識做
學咩人拍拖 垃圾

呢個post負評唔過萬我跟你姓
屌你老母on9到

放生個女仔啦 唔好揾下一個 浪費多個女仔
又要搞出人命 落仔都唔陪 打上連登 想博咩？

智障？ 唔愛唔好扮愛啦仆街
條女心理壓力幾大呀 你又知唔知？

病假正常都請到啦 仲要細公司

心照啦 愛？

好心你咁鳩就咪放上黎講啦仆街，唔該你快撚啲放生條女啦，唔好再浪費人地嘅青春啦

用垃圾黎形容你 都侮辱左件垃圾

嘩，賤人我見得多，但就係冇見過好似你咁賤既垃圾，今日終於可以見識一下

連落仔你都唔陪
人生都無嘢需要閣下參與

內容前呼後應
加10分

條女嬲係正常，呢件都叫大事，咁都唔請假，大把藉口啦，拎SL都大哂啦

你想像唔到一個女仔孤零零咁訓上手術檯係幾咁驚，賺少一日錢洗死？個仔你有份㗎仆街！條女以後點面對你啊？佢以揹條命喺身，你呢仆街？

我係你條女實屌柒你，屌撚埋你祖宗十八代
你老母知唔知自己生左個咁既垃圾人渣？

Btw好少見連登啲post咁齊心

你做咩都補救唔到
就算勉強繼續一齊都永遠有條刺
胚胎算唔算生命見仁見智，但講唔好聽啲女仔唔要個仔係捨棄緊佢一部分母性，而你連請假都驚，真係諗落都心寒
希望你孤獨終老唔好再害人

如果你女朋友唔係突然死心
相信你呢一刻都唔會知錯
以為一句請唔到假就可以合理化哂你自私唔負責任既行為
好啦到人地仔都落埋
仆你個街 補品都要人自己買
仲要鬧番人轉頭
你真係唔撚係男人黎
放生個女仔啦
你呢啲垃圾唔配擁有佢

真係唔撚係男人泥
因住成世冇仔生

屌你老母唔係人
屌人就叻，負責任就影都無
落仔咁傷身你唔好好對佢不突止仲鬧佢，補品都要佢自己買
食屎啦你

［突登開個新ac訴苦］有冇絲打都係聽日男朋友冇打算陪你

假膠時男時女

屌 就算唔請假
你補品都要準備俾個女仔啦
你有冇吖?賤男

唔好又話唔知吖
你諗下佢落仔前你做緊咩?

有冇輕輕google 下落仔對個女人有幾傷

垃圾 事後先識後悔
你心入面份工緊過條女
唔撚使多講 你跟本唔夠錫佢

食屎啦你
男人老狗搞大人個肚
搞到要落仔竟然唔陪人去落?
原因係要返工所以去唔到?
仆你個街詐病又好打鳩老闆都好都應該要去陪佢啦

拿拿林分手放過你條女啦

大學冇教你如何運用標點符號

祝樓主老母生癌 老豆中風

精你就識射，波就唔敢射正垃圾
放生條女等佢可以揾過好男人啦仆街

自己來懺悔有鬼用啊，你當初點解唔咁去對你女朋友啊，依家來問我地點搞，冇左個仔啊，先生。你估依家係冇一百蚊兩百蚊咁濕濕碎啊。好好同人地同埋人地屋企人道歉啦。

你唔做好安全措施都算
出左事你仲要唔理佢由得佢自己去落
自已一個承受咁撚大既壓力
樓豬 希望你可以對你女朋友好啲
如果唔係,你去食兩舊屎啦

成件事其實幾可悲，咁大件事第一樣諗到嘅唔係即刻請假，而係要番工...
但係同時我都相信香港地有人會同樓主有一樣諗法，究竟呢個社會出咗咩問題？
究竟係一個點樣嘅教育制度下長大先會有份工優先呢個諗法？

你老竇老母當初真係應該落左你就真

真係屌你老母
你自己識唔撚識買啲野整俾佢吖
即食雞精都講得出口
鄧條女慘 自己唔識好好養好自己身子
又冇男人錫

你無得救，段感情亦都無得救。

女朋友落仔都唔陪佢，呢個經歷已經深深咁刻印咗係佢腦海，佢唔會忘記你係一個咁唔負責任嘅男朋友。就算佢口講話明白你請唔到假，我諗都只係安慰你。

「請唔到假」，無論邊個人睇都覺得只係一個藉口。係我呢個外人嘅角度睇，你唔係因為「請唔到假所以陪唔到」，而係你根本選擇咗「唔陪」。

我都真係唔知你可以點補償人地。

我係有份話樓主抵死既fd唔係樓主，知道佢諗住用呢個ac開po都預左佢比人屌獲金，佢而家比你地hi到尻縮po都唔敢追

但其實佢女朋友冇打算同佢分手，只係想自己靜幾日，條女冇得救架啦，希望樓主生性啦

話個女仔個肚唔係樓主既你地食屎啦，聽到都覺得嬲，你鬧樓主仆街係佢抵死，無啦啦屈埋個女仔係雞

人渣都有女 呢個世界真係男人唔壞女人唔愛

樓主不如搵啲落仔片嚟睇下
你知唔知有幾恐怖
知唔知佢承受幾重嘅心理壓力

你真係完美演譯左咩事都影響唔到香港人返工
放過條女啦屌你老母

如果我係你條女 你第一日開始話請唔假
我就會同你分手
工可以再揾
女朋友/親人永遠係最重要
你又知做手術一定安全？
一定冇生命危險？
如果真係咁唔好彩 手術失敗出血過多咁點？
樓主你到時先黎喊同後悔？
愛都要愛得及時
我好肯定同樓主你講
你條女個心已經被你一手撃碎左
好自為之

殺人犯

垃圾 仆街 畜生 廢柴
以上所有名詞都可以形容你
如果我係個女仔屋企人 我一定會練撚死你條廢物

請日假都多多藉口 咁大個人冇試過攞假紙射波？
連僅餘既責任都唔負 掉晒比個女仔自己面對
垃撚圾 根本就算女朋友話唔洗陪都應該自己識請假陪佢啦下嘛

樓主負返d責任，落去地獄湊返自己個細路啦

樓主正仆街，咁大件事都唔係手術前後照顧女朋友情緒，甚至係手術當日由佢自己搞掂。係咪人嚟架？你話真係攞唔到假，咁至少應該係其他方面盡所能地陪伴、安撫佢，但你冇加以照顧包容之餘，仲令女方產生「算啦，咩都唔緊要啦」嘅諗法。

信我，你再係咁保證唔洗過多幾耐條女就會同你提分手

你好意思有得條女自己去墮胎 但唔好意思請半日假 你真係抵死

射精你就敢
射波你就龜縮

屌，樓主前世做咗咩好事？樓主咁對佢條女，條女重咁死心塌地

如果有女咁對我，我一定會好好對個女仔，唔會好似樓主咁仆街

條女好可憐
一個人承擔晒
重要比人過港女

返工啦 學咩人出post wtf

屌你老母仆街死啦
鬼唔望你個仔日日纏住咒撚死你條仆街

精又識射假就唔捨得放 正仆街人渣

你先係最應該俾人落果個

你女朋友一定覺得自己好似做雞咁
個個女仔都有伴侶陪
自己就冇
好似自己係啲唔正經人
先搞到自己有咗
連爸爸係邊個都唔知
一定人覺得當時周圍啲人會咁諗自己

喺呢啲大事上面都唔幫自己出頭
唔喺身邊支持自己
都好難對你再有咩期望

第一次睇連登post全部都係屌9樓主
樓主放過你女朋友 你都係搵番d雞算啦
就憑你字面上咁睇 你已經唔識做人男朋友

咁多人死唔見你死 落仔本身就要承受好大嘅心理壓力
術後又可能好攰好辛苦需要人陪
射個陣又咁大力 落個陣又唔見人影 抵你做一世地底泥

唔好再害人啦

你係佢朋友唔該勸個女仔走啦
或者俾個post佢睇
個女仔係咪好女仔 我唔知
但你個仆街朋友就絕對係舊垃圾

no pay 都要去啦
人渣

仆街啦你 害左個女仔

做你條女真係好撚慘
求下你放過佢

扑果時唔見你話唔得閒？
爽完就唔想負責任
好彩你女朋友未嫁比你 我識佢一定叫佢飛你

冇眼睇

係佢屋企樓下跪底等佢

睇到好嬲 抵死啦

又要屌 屌完女朋友有咗要落都唔陪佢 請唔到假又點 你同老細講 我唔信你老細會咁冇人性唔肯通融 真係愛一個人又點會因為一句請唔到假就算數

好心你去結紮啦 唔好害人

渣男 點解可以咁撚賤

賤人

依d時候都唔陪你女朋友

自己有份做，無份去承擔，話哂個手術對個女仔都好傷

你一句放唔撚到假呀、我知衰、我唔想 就推得一乾二淨

巴打，有啲事錯過咗就係錯過咗，你後悔一世啦柒頭！

唔帶套仆街
搞大人個肚唔負責任仲仆街
連一日假都唔請唔到直情垃圾
唔好累人 放生女朋友ok?

屌你老母臭閪 咁撚廢既男人第一次見

你最愛嘅都係自己

0分

幾時組團打撚柒樓主條仆街
可惜打撚到佢性無能都彌補唔到落仔對個女仔嘅傷害 心理生理都好

咁都仲要開post求人屌，你都病得幾嚴重

後悔後悔 後你老母悔咩
我殺你全家之後後悔得唔得呀
依家你講乜撚都得架啦你都係想自己個心舒服啲姐自私撚

人地呢家係去墮胎 你連一日假都唔肯拎 人渣

樓主點樣一個港女令另一個港女懷孕？

垃圾到假都唔撚敢請 縮返入你老母個閪度啦屌
你條女前世唔知做左咩錯事今世要識著你個仆街陷家剷 都唔撚係男人 要條jer黎都冇用 切柒煲湯派街坊啦

如果係真,你條仆街食屎啦

佢捨得分手一早分左啦，有樣有學歷冇脾氣慌死冇人埋單咩，但老實講平時樓主都唔係真係對佢咁差既，放假一定同佢一齊，女仔朋友都唔多個

你係咪唔夠膽去買condom 果d 廢柴嚟

咪係，另一個post 先話自己係女

我女友落個日我都有陪佢
係灣仔鳩fing fing左成日

正垃圾

咁你食屎啦

垃圾 + 儒夫

個女仔咁就一世陰影

嗰下决定咪係樓主最真實選擇囉
後悔又點啊，後悔有用咩
覺得樓主女朋友又傻又慘

樓主呢啲雜種垃尻圾唔撚好守護條女啦，
冇能力又冇撚用，廢撚到尻咁。
放生條女咪撚阻佢一世，
比佢搵過個識愛錫佢架啦！

好撚心痛個女仔，
自己一個面對晒，
個廢尻咁撚樣對佢仲要照顧埋佢，
然後仲要自己照顧返自己，好心痛。
樓主啲咁既廢人，好撚可恨，都好撚可悲。

奴性重到咁
屌你 有乜重要過身邊人？

樓主真係自我中心到極點
條女要幾好先頂到你咁耐
好心你唔好出黎害人 放過個女仔
自己單身一世啦

最心痛係比人鬧完港女
呆左幾秒重要同你講對唔住
即刻去煮野比你食
睇到好炆

咁大膽唔用套屌到人大肚
冇膽放no pay leave

乜依家搵家計會就可以隨便落仔咩?

一時男一時女

有啲野真係返唔到轉頭 疤黎
作為絲打feel到你女朋友真係好灰 已經唔想再做啲咩 覺得真係好攰
利申：無落仔但我男朋友都成日係咁既態度 身同感受 已經唔想再care 算喇

屌你老味 宜家係落仔唔係傷風感冒睇醫生
先唔講對身體既傷害 個心理陰影幾撚大你知唔知
仲要你搞大人個肚 比我係你條女就散鳩埋

屌你條仆街
你條女為咗你落仔啊 心理陰影大到你想像唔到
你係咪傻撚咗 咁都唔陪佢

屌你老母，個陰影有幾大你完全唔明白，
一日假都請唔到，咁垃圾嘅男人，早走早着！
你唔洗上嚟問喇，你慢慢自責下。

兩個都戇鳩 套又唔撚帶兩個都係死仆街 不過咁做手術呢家野最終都係自己面對，早幾個月做過大手術我都係自己入手術室，叫另一半放工先來睇我

俾條垃圾中出落仔, 陰影跟一世

拎sick leave都吹你唔漲啦
返工緊要過女友
抵你比人飛

係啊，你識起底真係好叻啊，但睇埋個仆街仔最後一句先得唔得啊

你係佢男朋友定人地係佢男朋友？

fuck you son of bitch

屌你真係無撚得救
份工同條女你揀撚左份工
就算條女之後理返你呢個陰影都會跟一世
唔想生就戴套啦，知唔知落仔對女仔身體傷害幾大
真係垃撚圾

換位思考 你好唔好意思啊 pk

你咁仆街你老母無落咗你，佢真喺慘

樓上已經好多人鬧過但我都要鬧

屌你老母垃撚圾
大大力屌閪你就識
請嗰一日假就唔敢
你縮返入你老母個閪度都嫌污染啊仆街

自己中出完又唔撚負責任 中出唔起你就帶套喇 我就唔信攞多日假都唔撚得喇 你未繼鳩續畀藉口自己囉 睇你平時點對條女都覺得佢好撚慘

真係唔撚屌鳩你老母臭閪唔撚安樂
係咪痴撚線 番一日工唔理自己女朋友為你落仔？
唔講咩係生命 你條仆街唔戴套屌閪之後不負責任
你由出呢一個post到依家語氣都完全無後悔就知你條仆街弱撚智
一開始屌鳩番條女仲覺得唔出聲係乖左
你係咪當鳩人係肉便器？ 日日開腳比你屌 做家務煮飯番工 大左肚就落仔循環？

仲要覺得自己所謂請唔到假好撚大條道理 如果你自己要入醫院做手術有咩事你想唔想有人陪？ 你想唔想有屋企人/親人陪你？講到尾你根本唔當你女朋友係人 覺得佢應該千依百順 聽哂你話 叫佢做咩就做咩 仲慘撚過隻狗

之後仲好意思答話姑娘叫佢唔好食住仲要條女自己買 我屌啊 你唔識自己上網google咩湯水補品買比人？

你條大仆街當人地係肉便器咋 ！

如果你係樓主女朋友見到呢個post 飛左佢啦 呢種人渣唔值得你為佢犧牲 你點對佢好 佢都係當你肉便器 過多幾年都唔會同你結婚生仔 仲可能呃到另一個後生傻妹就唔要你 放過自己啦

畜生！

你真係愛佢咩

sor係我無戴套
不過聽講明仔上佢嗰陣都無，所以未必係我

屌你老母 做嗰時又咁撚落力 做完又唔負責任

你有冇諗過呢件事對個女仔將來影響有幾大？仆你個街，你真係唔撚係男人嚟

屌你老母 戥條女慘 仔又要佢落 氣又係你條女受

樓主（個fd）d口吻
完全唔覺得係可憐個女仔 而係個女仔自己攞黎咁
上個留言講到個女仔根本自己唔想分手 個男仔冇做錯到咁
唔怪之得個樓主可以諗得咁不負責任

唔理係咪樓主自己比人鬧得多分裂一個fd出黎扮第二個人幫自己講好說話定真係朋友
你地兩個都係垃圾啊

屌你 好撚賤 個畫面好可憐 唔識都想陪佢 等佢出黎

垃圾樓主，你唔配有女啦。祝你打飛機過下半世

你份人都幾撚仆街

屌你係咪男人嚟㗎？

屌你老母戇鳩仔，肚就識搞大人地，
翻乜工翻完連套都無錢買呀？
好意思話請唔到假？sick leave唔撚識？
女朋友要落仔，就算你無左份工都要陪佢啦，
呢件事係嚴重到足以影響佢下半世人，
你仲好意思屌鳩人煩？
你呀媽當年如果落左你就好喇

好心痛個女仔

過來人想分享少少
當時男朋友有internship冇請過假，我自己一個去見醫生、心理輔導。有一下比醫生話真係超級委屈，明明唔係我一個人錯但係得我一個比人話，我仲記得一路坐的士喊到返屋仲喊緊。

佢都係冇陪我去做手術，過左成年我仲好介意。一見到講落仔既post，就控制唔住個情緒。雖然佢冇請假，但係至少有買燕窩（btw係可以食）同埋叫外賣比我手術嗰日食。

做手術真係好大心理壓力，樓主唔陪人仲要冇上網查下有咩可以補身、冇照顧過佢，真係渣撚到仆街

樓主個fd都係冇良知既人，完全冇同情個女仔，又死幫住自己朋友
食屎喇你兩個

宜個債你十世都還唔完

假膠

條女好慘

好心痛個女仔，佢做手術嗰一刻係幾咁徬徨無助⋯⋯你真係害撚咗人哋一世仆你個街

其實話唔想見到你都正常
比著我係條女
我會好認真諗吓你係咪真心愛我
同埋仲會唔會繼續一齊囉

所以唔好話女人港女難追，吊高來賣，因為實在太多港男係賤男，不負責任，唔錫女方不特止仲搞到要女方落仔。女仔真係係要學識手段保護自己唔好俾你依挺賤男玩殘，個女仔好慘，傷身仲傷心，咁就一世

人渣黎架喎

好彩落咗
唔係條女要幫你呢啲廢柴湊仔仲慘

香港人真係返工大晒 有人係面前跳樓都要返工 有人打劫見到都要返工 而家你個仔死撚左都要返工 其實份工係乜撚野要攪到你鞠躬盡瘁死而後已

我冇話佢冇錯，但我的確覺得個女仔咁都唔捨得分手好冇用

愈諗愈嬲，屌你老母係咪男人嚟

垃圾，屌你老母

死廢柴

做完手術仲要受你氣嗰下真係。樓主唔該下世唔好做人

個女仔好慘

呢啲女仔到底邊撚到揾 點解要跟著樓主呢啲假都唔敢請嘅廢鳩

樓主正一仆街仔
調返轉頭諗下如果自己個妹/個女要落仔
但條仔wfc仲死去返工大過天
你又點諗呀
屌你就識大大力屌
落仔咁大件事就冇啲承擔
係咪男人嚟

自己囉

還有來生嗎？

冇可能了

好心up 如果有人有需要 好樂意去等佢手術出黎
點解啲人個女朋友要做手術 仲要佢係有份造成嘅 都可以唔陪住個女朋友

條友撚係揀份工，係怕老闆笠水唔敢射波姐
垃撚圾

抵你比人屌足21頁 好少可連登仔會咁齊心 你都算第一個

有時真係因為樓主呢種男人，整臭港男個朵
唔好怪港女揀咗洋腸

咁都講得出？

如果真係愛佢，應該全力對佢好氹佢重視佢，開po無幫助架

希望樓主呢一世都唔好再害人

食撚屎仆街死啦

望下以為我條仔開post
我都係出番去先

個撚個都叫樓主放生女朋友
屌晒你地啦
不負責任到咁
唔係處都已經講到條女係垃圾一文不值
有啲仲要上黎開post 話知條女唔係處，分唔分手好
而家仲話落過小朋友
自己問心自己接唔接受到個女朋友曾經墮過胎先(經手人唔係你)

樓主仆街就一定㗎喇
咁大個人輕重都唔識分
事後女朋友情緒大變都仲唔知驚
仲覺得佢冇哂脾氣係好事
睇死你唔係搞到而家咁你一定會當冇事發生！

雖則依個決定你話係你地一齊商量好先做嘅
但你都識講
佢做手術前係咁喊叫你陪佢你都唔肯
份工係咪真係緊要到唔可以為咗女朋友攞個no pay呢
定你女朋友冇地位到連射波都唔值得為做
衰啲咁講
有啲咩事佢以後都可能冇機會再生BB
甚至有其他後遺症

女朋友唔係搵刀斬你你都唔好分手呀
你點都係對唔住人地㗎喇
做死狗氹返人啦
佢依個時候最需要人陪同關心
唔該你除咗返工嗰幾個鐘外盡量俾晒啲時間佢啦

如果你講嘅係真
你應該同禽獸冇分別
香港教育制度真係好失敗
竟然出左你呢啲敗類

咪就係，呀請唔到假呢個藉口真係聽到我把幾火，懦夫懦夫！

唔講咁多 約個時間出嚟隻揪等我打燃醒你個仆街

你男朋友同樓主有得揮喎 都係人渣

射就識射 正仆街仔
屌你老母到底知唔知落一次仔係對女仔身體好傷
為左大家佢走去落 屌你老母你估佢唔撚驚架咩
落前心態已經好撚徬徨 落後仲更加空虛 身心都唔好狀態你仲要發人老脾 你估佢應份架咩 屌你老母你反省下啦on9
都唔知你有咩存在價值

過咗去

除左女朋友身體好傷之外
心靈上既傷係唔會好
呢個時候係最需要人喺身邊
仲要其他人都有另一半陪 明唔明個對比有幾大
你個仆街揀返工都唔陪個女朋友
我係個女朋友既話 真心喺落仔嗰刻對你既愛都落埋
唔會覺得你再信得過 依賴過
你女友呢世暫時最無助嗰一刻都係自己捱過
以後無你都無分別

加油呀絲打

好野 你地真係好朋友
兩個都係垃圾 講野閪到

我諗呢單野佢會記一世

一句講哂 樓主係冇撚得救

垃撚圾樓主
不撚知所謂
抵你俾巴絲輪住黎屌
No pay leave 唔撚得咩
之前請左所以唔敢再請假
仆街你男人黎
你中出人就咁開心
真係決定唔要都負返責任啦話
由得個女仔一個人面對成個墮胎手術
仲好意思怨鳩人發人脾氣

抵啦,當日射又射得咁爽
搞大人個肚連陪人去落仔呢個小動作都做唔到

睇樓主個款緊係無啦
叫條女煮返餐飯過佢就唔出奇

樓主正垃圾 不負責任

樓主你唔配做一個男人

龜縮?你條垃圾同我睇嗮每個post呀，每一句文字同我讀一次出黎加深記憶呀。呢度巴絲打屌到你成世人都記得。

屌你就識屌，陪下佢有幾難？
你知唔知條女有幾痛啊？！
咩叫攞唔到假？依家唔攞假等幾時？
死左先攞啦！抵條女唔想見你
做嘢大晒咩？

你條女咁廢
有咩頂唔順
我一世人做2次大手術
由入院到出院咪又自己一個
有人陪反而唔慣

係咪唔撚識拎sick leave ? 見到你係到扮無辜都火起，垃撚圾

你考慮下唔好再污染人類基因庫

屌咁都唔分手？唔係真係俾樓上啲人講中以為幫條仔大過肚落過仔就要俾人食住下話 醒下啦

gay

精你就敢射
波就唔敢。你仆街啦

On9

同佢講下次先陪囉

屌你追下po啦 人地解釋左喇

中出個陣 你唔諗佢可以去搵朋友扑嘢？
咁重要既事 攞病假都無諗過
你扮乜撚野後悔？

點解而家d人可以咁撚on9

如果我係樓主女友，睇到尼個po同留言會喊到收唔到聲，因為男友比再多人鬧都好似唔知自己有幾衰，而自己又仲未捨得分手，好可憐
希望女友可以慢慢放得低

你呢d仆街幾時死 登個女仔慘

俾我就射波啦 大佬 肚就你搞大 連落仔都話請唔到假 扮病射個波有幾難？你快活完 痛就女人受俾我落完仔即刻飛撚左你

個女仔俾你唔用套 都幾重視你（可能兩位窮到套都買唔起啦）
可以唔用套 但你搞大完人 無諗過負責
真心戇鳩 條女仲肯跟你
係因為佢俾第二個男人知落過仔 唔係個個接受到炸

呢啲環境同人講拎唔到假？咪撚玩啦伍寶
你唔諗辦法請啫

樓主你死撚咗佢啦你唔配有咁好嘅女朋友

我覺得唔關事，佢係真係好中意樓主

我求下樓主唔好再拍拖害9人

聽到都嘔血
樓主請日假都要驚餐死
大佬你女朋友因為你一時快感
仲要落仔都唔去陪佢
樓主知唔知好撚痛架
落仔手術玩架？

唔知你真心定假膠，呢d閪野會跟你一世架，萬般帶不走，唯有孽隨身
P.S.我以同你同一性別為恥😊

你條仆街祝你橫屍街頭！

條女跟你成世實好撚慘
你唔會俾到任何幸福個女仔

On9 你自己慣就話鳩人廢 依家屌緊係樓主個做人處事方式 識得搞大人個肚 就唔識得請假陪條女 仲要藉口多多又話請唔到又盛 仲要發鳩條女脾氣話人港女 落仔係雙方都有份架 你估依家單性繁殖呀？？？？？？

戇鳩無藥醫 屌都費事
希望個女仔早日覺醒離開你

可以試下自宮 反正你都唔係男人

射精前又唔見你咁多藉口

莫講話落仔，當年去家計會食事後丸，已經覺得好撚驚其他幾個又係食藥嘅女仔都有男友陪，我就一條友去（當時嘅男友話瞓咗冇睇事後仲要屌我on9）
明明唔係得自己錯曬，但入到去仲要畀嗰班姑娘屌到仆街，講到我係臭雞咁最後默默吞咗粒藥之後，我戴返個口罩喊住走，呢個畫面我一世都記得。

想像唔到呢個女仔會有幾大陰影，一世㗎。

樓主同我ex，你兩個快撚啲仆街死！

Sick leave 都要啦

呢位樓主fd點解可以講到條女唔分手係條女嘅錯
真係物以類聚

你欠佢一世㗎 小小脾氣話人港女 係你應受㗎屌你老母 個女仔真係好慘

咁大件事 射波啦屌

睇到好嬲

你都真係仆街黎

想知樓主有幾高質 又或者只係條女太傻

垃撚閪柒圾樓主

自己一個落完仔之後再笑笑口對住你好唔好？冇人性既仆街

仆你個街

人渣敗類

廢到你咁撚樣

個女仔咁就一世！

屌你老母 唔好話拎一日假啦 拎成個月no pay leave都要啦
希望你氹唔返佢，咪撚再害人
講到尾 咁撚多藉口都係唔想陪 收皮啦你

屌你都廢撚事，你都唔配！

我淨係想講 樓主你真係好撚仆街。。。

奴隸是這樣練成
你老母入左院都話要翻工不了

樓主夠膽唔帶套扑野
但唔夠膽請假
正一垃圾

嘩 屌你老母你死撚左佢啦
咁多人鬧你 剷到你上天花板 你仲講得出呢d說話
落完仔你有冇陪佢坐小月子啊 你其實做過d乜撚野啊 事到如今你唔想用的post當自己補救左 做左野啊？
食屎啦你

好想打柒你，係咪男人黎

要翻工點陪坐

垃撚圾，你呢啲人打飛機過世啦

樓主叫完春有冇諗過點補救？

一開始冇請返幾日假陪佢都錯晒啦 你仲有心挽救呢段關係嘅 起碼從小事入手 準備坐小月子嘅嘢 睇住你女朋友會唔會凍親 一齊訓嘅就睇住佢訓先好自己大覺訓

剝隻智慧齒都會唔舒服啦 更何況做手術冇嘅係自己嘅小朋友

齋叫春唔係考慮點補救嘅 你下世做女人瘋狂墮胎都冇用

屌你老母啦樓主
你呢份人蠢過鳩屎 唔配有女朋友 希望你條女飛撚左你搵過個

我自認都係條仆街 但你係一條畜生
人命嚟㗎撚屌

陪多啲女朋友喇哎

祝你日日畀老闆爆菊花中出

好賤 垃圾

屌你老母 真係唔撚係心嚟
睇到依度真係屌鳩你祖宗18代都唔夠

返咩工咁巴閉 搵一百幾十萬個月？

樓豬口口聲聲話好中意愛你女朋友，其實唔係...
如果係愛就唔會揀要落仔嘅地步，再加你其後行為都唔似嘅

咁大件事都可以乜都唔做反省吓啦

好仆街

垃圾樓主！你唔單止要放過個女仔，你呢世都唔好拍拖結婚生仔呀！

飛左條女佢啦
落過仔既女咪撚要

可能係拯救世界 唔返一日地球就玩完
樓主用心良苦

正一仆街嚟 知唔知落仔有幾辛苦同傷
落之前要食擴宮藥食完又有副作用又會嘔又成身震
仲要大量出血 之後又要補翻身

做你女朋友真係好慘~其實你唔愛佢就放過佢la

點解你呢啲廢西男都有個咁抵得諗嘅女朋友

希望你女朋友會變成你前度 以後佢會搵到個比你更加識得珍惜嘅人啦

一個女仔最心碎最痛既時候你唔係佢身邊
之後任何時候都再唔需要你

垃圾樓主

死左去啦 無撚用架啦你

你就真係死仆街黎

啊屌 當你個日真係請唔到假
至少你係人地做完手術都做啲野關心人地
啊你又冇喎
咩都唔做都算啦
點知你仲要掉返轉頭 因為自己心情唔好發人脾氣
人地係你發完脾氣主動say sorry寫埋野俾你食
你都仲唔氹下人 當係理所當然

女仔落左仔就一世架喇
你真係好賤 假又懶得拎 波又唔又射
完全唔明點解佢咁都忍到
你一係珍惜佢 唔識珍惜就放手

第一錯 你要佢為你落仔
第二錯 佢做手術時你竟然唔係佢身邊陪住佢
你知唔知落仔唔係一般既手術咁簡單，手術做得唔好/ 之後唔好好調理身體，女人子宮傷左咁就一世，係任何方法都補救唔到架
佢身心創傷果時你係邊？你竟然仲on99咁去返工？你奴性係唔係重得咁緊要？
真心覺得你女朋友好可憐，跟著你呢d人

落仔無男朋友陪，都仲體諒你要返工，咁都俾你鬧港女。我係條女都心淡

原來份工重要過條女

上黎搏屌

你真係弱撚智
呢件事同你屋企人都唔會原諒你
唔原諒係因為你連女朋友落仔咁大件事都唔可以陪佢
工冇咗咪再搵

Link?

又用呢D視線轉移
女仔緊係唔想分啦
大佬佢為左呢個人渣仔都落埋
你又知唔知佢用左幾大勇氣先決定落仔
咁撚樣都冇用??
反觀樓主咁撚冇用
連假都唔撚請補品都唔撚買
佢係呢件事上一D事都冇做過
樓主唔該快D放走個女仔
而家最好就等樓主主動分手

開post都係想被人鬧姐

放過個女仔啦
你唔配有女朋友

最需要你嘅時候你唔喺身邊 仲要個禍你有份闖出嚟
中出就識射波又唔識 你女朋友身痛心又痛 好撚慘

不如你切左條丁唔好做男人啦
切左都無撚用
死鳩埋佢啦屌你
枉為人呀

垃圾樓豬，識扑野唔識戴套，個女仔做手術咁大件事你剩係識返工，我諗人工仲重要你女朋友，係我都心淡啦，你知唔知落仔超級傷身，樓豬剩係識扑

佢個智障連15k 都唔方會有

痴撚線樓主 咪撚再出黎害人啦 不負責任到咁樣 落仔咁大件事你都想像到你女朋友係幾咁徬徨啦下話 何況佢落仔前喊曬口搵你 你真係人渣黎 工同女朋友竟然揀份工 請個假係咪咁撚難 定係你其實根本覺得你女朋友無咁重要 自己最重要啊

樓主正仆街
睇到個心好撚痛😞

樓主做得假膠就知唔係d咩負責任嘅人啦

連一向見女就反既連登仔都一面倒屌到你仆街既時候，你就反省下自己有幾撚契弟啦

樓主 你真係垃圾黎 唔撚死左去？

［突登開個新ac訴苦］有冇絲打都係聽日男朋友冇打算陪你

樓主假膠？

點解可以咁仆街 你仲好意思講
落仔對你黎講好似好小事但對一個女仔黎講個影響係一世 點解你仲可以對佢咁衰？

食蕉啦你屌你老母
閪你就識屌
你根本就唔愛你條女
咁撚大獲既野走去返工

弱撚智

留名 等睇晴報新聞

開po博俾人屌？

下次你都係同份工搞野 中出份工啦

睇完之後
祝福樓主下世日日比賤男中出
日日有胎墮反正墮胎都無乜野
大不了咪叫個fd陪

我真係好撚好奇點解呢種咁嘅垃圾都可以中出條女

樓主唔好扮男人

個問題根本唔係請假
係你怕煩呀仆街仔，你怕煩廢到同老闆請假都唔敢，射精射咁快射波都唔識。個仔你有份㗎！
仲要唔煲野比佢補，你由得佢自己一個面對，真係鬧都晒氣，落都好，你都未戒奶點湊仔。

IT 9狗怕冇工做？
去JobsDB 登記Set做Public 大把人9衝打電話畀你， 電話都接到壞。

落仔已經傷身又傷心， 咁都唔請唔請假陪人。之後仲鬧人港女

小心嬰靈跟著你……

作為男人堅睇唔過眼，用垃圾形容你係醜化緊垃圾呢兩個字

樓主同人些牙帳用？借Ac?

莫講話自己一個人去，其實你有冇嘗試了解過女人做流產手術嘅心情？定係你當流產好似剝牙咁簡單？

女仔一世人可能有好多個男朋友
你只會係其中一個
但落仔既陰影係一世
係一世

你放生個女仔啦
你呢啲人渣配唔起佢呀

啫係呢中出唔戴套唔食藥已經唔啱
而家話落仔, 你唔陪佢繼續做港豬返工不特止, 仲要佢自己搞掂啲野買補品, 跟住佢同你呻你話佢港女鬧佢

你既所作所為真係人渣都不如, 死撚咗佢啦

樓豬不是人

個個fd都話你抵死→個個fd都知道左你條女未婚懷孕，仲落過仔

做你條女真係跳樓都唔得掂

癈柴

樓主都幾仆街
諗返起我媽話我個仆街老豆又係話請唔到假要返工
連佢生都唔陪佢
生完連野都唔買比佢食下 賤撚到
利申 父母已離婚

落仔都唔陪 條女好慘
佢先得20幾歲就自己一個做手術，你會覺得佢真係唔驚？個b你都有份，點知唔要既時候你掉低個女仔自己一個面對問題？
事後只不過叫你氹下 你都唔肯仲要話人港女

你唔配有女囉屌

你唔配，你跟本連低死呢兩隻都唔配。

你呢啲咁嘅廢人
咪撚再拍拖喇呢一世都
少少責任都負唔起
希望你他日養大個女
個女都比個仆街仔咁對待啦
不過你咁廢
睇怕到時都唔會點架喇
可能又：請唔到假呀女女
垃圾 話緊你呀 垃圾
唔好再出嚟害人
搞gay都唔好呀
垃圾！

仔唔係你落緊係唔緊張 死賤男

成件事根本就係你條女既問題，揀著你咁既仆街仔，比你中出仲要自己去落仔，返到黎比你當狗咁喝仲要煮野你食，你條女真係痴線，咁都同你一齊，家陣仲要比你唱個個fd都知佢揀著條渣男，真係瀨哂野。

樓主你真係又廢又賤，奴性重到波都唔敢射，做到美國總統條女去落仔都抽到身陪佢啦，你以為間公司冇左你會執呀？

條女跟著你真不幸

well done 幫條女上左人生寶貴既一課
你同佢咁熟應該唔會考慮收返佢錢呱

樓主快d飛左你口中既港女女友，日日滾去一樓一中出，中左招記得唔好意思同公司請假去醫
btw人賤過狗本身都無葯醫

後悔有撚用，咁大件事都唔陪佢，仲要只係過左一個月就因為心情唔好就鬧佢港女，佢自己去流產唔洗你請假陪呢件事你又唔諗下佢有幾生性
搞到人地心淡先黎後悔，希望佢以後唔理你

樓主好偉大 開個post俾大家發泄怨氣

垃圾樓主

我係你條女 真係即刻分手
咁大件事 都唔識射波陪佢
真係睇得出你有幾愛佢

仆街你放過人地啦
人地值得更好既男仔
屌 睇到都為女仔覺得心痛

從你叫女友落仔 又唔敢請假
你都係一個不折不扣嘅 懦夫
收皮啦
做乜男人 縮返入你老母個閪到
再落撚咗你好過

咁都叫做已經係對佢好拿????

起初想屌你，但做咗小小research發現你係不但止on9,仲要做假膠撚鳩我哋：
本會只能為懷孕期在十星期內（以終止懷孕當日計算)(兩個月前發現懷孕？又傾咗好耐)的就診者提供終止懷孕服務。若懷孕超過十星期、健康情況不適合於本會接受終止懷孕、或因應就診者個別需要，就診者將被轉介往其他政府或私家醫院。本會只能為申請人安排轉介，至於醫院最後提供終止懷孕手術與否，則須由該院主診醫生決定。
可能我真心得滯，但係樓主唔好靠呢啲嘢搏出位。同埋乜嘢叫呢個AC己成為公廁？呢個就係可以由你9up摶屌嘅理由？

一個女仔為你付出咁多 你就一日假都唔可以為佢請
條女真係多撚謝你 比你咁樣傷害
屌你啦死仆街

落仔唔緊要 有好多原因冇得要bb
但落仔都唔陪你女朋友
諗起都覺得心酸 事後仲要鬧人正仆街仔黎

屌你老母 你快撚啲死
害死個女仔
幾大陰影？
落仔一個人 仲要比你鬧
你唔死都冇撚用
睇到都心痛個女仔
你唔配同佢一齊
冇責任感

做你女朋友真係慘

放過個女仔啦你

屌你老母點解你可以咁垃圾

最好快d分手啦 希望條女識諗

你係好撚賤，
一手一腳係你做成，
之後就話工作上請唔到假，
有心請實請到假。
要一個女仔自己去搞依啲野，
最需要人陪既時候，
你唔陪，
一啲責任感都無

垃圾 你唔配有女朋友

4千幾負皮

丁蟹上身？

你係男人既恥辱, 你立即自殺都無人可憐你
去死啦垃圾

中出就就出得咁開心
唔識做好安全措施 搞到條女大咗肚要落仔已經好仆街
當要去墮胎
你竟然因為公司冇假放而唔陪佢
你估個肚你冇份㗎
你究竟有幾愛你女朋友

有多少少同理心 或者錫女朋友多啲都可以諗到
結束一條生命係好大壓力
你作為個bb嘅爸爸
你唔單止冇去諗呢個問題
你仲要你女朋友自己一個人為結束bb嘅生命負責
其實你女朋友都非得你遲
你好好檢討下啦

屌 個仔唔係你既個閪唔係你屌既
個陣唔識諗 仲話有朋友陪就得
仲因為心情唔好話女朋友港女
放生個女仔啦 總有人比你更識愛惜佢

真係 垃圾樓主
我睇字都睇到眼濕濕
講野唔柒經大腦
郁啲就港女
港你老母 你快撚啲死
如果我聽到實傷心到對另一半絕望
為咗你要做人工流產 驚咗幾耐
心情都未平伏 又有陰影 仲要比你鬧

你根本就唔愛個女朋友，放手啦仆街，俾番自由佢搵番個真係識錫佢既人

屌你係唔撚係男人嚟

我係個女仔老豆真係會打獲金你
死仆街

你根本試都冇試過拎假....你有冇關心過佢架？

樓主屌你老味，正垃圾冇撚用
自己唔識揀就問下朋友先啦，咁撚樣都仲要去返工

我係你條女真係喊3聲

真係好想兜巴兜巴打撚死你呀樓豬
唔好再拍拖 遺禍人間

希望係假膠

射精你就敢 射波就唔敢啊？

係你心目中 份工仲重要過你條女
放過人啦

自己去堆填區埋撚左自己啦，垃圾

嘩屌 你會落地獄架喎

屌，好撚嬲
不過要屌既上面巴打屌晒
不過真係好想問句

屌你老母，你請少左日假，升撚左職做經理未
請少日假，有冇發撚左達呀
你得到左咩呀，你老細有冇讚你好乖仔呀，唔請假

唔知一個人有幾on9 先可以唔陪女朋友做呢個手術
件事又係你搞出黎
佢為左你要傷害自己身體
你有冇為佢做過research 呀？ google 都會有得睇墮胎對女仔生理同心理有咩影響
我當年懷疑中招都已經全部睇晒
知道個女朋友將會面對咩，關心佢既就一定會陪喺佢身邊

如果樓主女朋友睇緊，請你慎重考慮仲同唔同呢個人一齊
因為呢個唔係一個失誤，唔係啲咩迫於無奈，身不由己
而係佢冇關心過你，我個人認為有關心你，一定會google過，google過就一定會陪你

佢有冇做過？補品都要自己買？
希望樓主條仆街係假膠，如果唔係個女仔真係好可憐

落地獄啦你
係咪on9架

今次陪唔到咪下次囉

樓主死左佢算啦 唔好累9人

垃撚圾 佢係好女仔 你放過人啦
返工緊要啲定女朋友緊要啲呀，射波有幾難呀，拎張醫生紙做下樣都得啦，再唔係咪搵過第份工囉。個仔你都有份，好心就負返責任陪佢去啦，唔知你係唔夠愛你女朋友定係你份人戇鳩鳩。

射波都要去啦屌，男人黎架？

真心講俾你知
你呢啲仆街真係唔死都無撚用
做你條女慘撚過雞
不如你唔好溝女啦
唔撚好累人累物啦垃圾

又要中出，又要唔負責，睇小你條冚家產

兩個幾月前發現 落咗成個幾月
唔明條數邊度有問題

中出完人唔陪人落仔 個仔你冇份架？ 自己爽完之後人地有左一句攞唔到假就叫條女自己一個去落 病假你唔識請定你覺得唔需要請呀？你知唔知女人落仔有幾傷 最壞情況隨時之後仔都冇得生 一句講曬 樓豬咁撚不負責任 仲衰過叫雞唔俾錢 至少人地都用套 樓豬你俾人飛都真係好抵死 希望你放生條女 以後你中出份工喇 唔好出來害人喇

如果係真嘅話你都幾冇用下.咁大件事請日假都淆底.跟著你真係冇運行

無問題，係我柒咗

屌你老母垃撚圾
咁都仲夠膽開post無非都係想搏屌呃負評姐
條女比你無套中出完要自己一個去面對問題
你配做男人咩？
屌你都廢撚事 唔好做人啦你 放生條女 求下你

吊你已經唔戴套又唔想要，重要條女自己去落仔。真係唔覺請一日病假對你有咩影響，落仔咁重要你都可以唔陪，遲o的你老豆老母就死相信你都係請唔到假，垃圾。希望你以後做手術都係自己一個。

寧願唔陪女朋友落仔都[black]唔好意思[/black]請假。咩邏輯

女仔說不要陪你都信

真幸福
佢愛你多過你愛佢
講咁多做對佢好d啦
過左去都挽回唔到啦

你條女真係好慘識着你呢啲人
祝佢幸福
祝你呢啲自私撚一世無人愛

屌你老母唔關我事都覺得你女朋友好慘
落仔咁大件事都唔陪
覺得冇乜野
你諗下你係條女走去殺死個生命會有幾大心理壓力
覺得冇乜野屌

點解d男人永遠咁遲鈍

垃圾仔 有垃圾朋友 物以類聚
希望條女早日離開條唔愛佢嘅仔
條垃圾仔同啲朋友都自私過人 打到咁都無諗過條女嘅感受

對住您呢d廢柴
早走早著啦！
不負責任，個bb咁大先去叫個女仔落
仲借意返工唔陪人！
您先係應該被落既bb

最錯係伯母 點解當初唔落撚咗你哩個打靶仔

樓主份人都幾嘔心

作為一個好容易共情嘅女仔 我睇到喊
你真係一個仆街

兩個字 垃圾

你真係好無用 斬左條賓周佢啦 垃圾 唔好再害個女仔 你正一廢物

屌你老母工返唔返都得架喇
叫條女落仔已經仆街，仲請日假都唔請
襯地淋喇你

屌得你咁爽呀拿
你講既全部都係藉口

人渣！做男人做到你咁

屌你老母 依啲野留陰影留一世係你條女心入面 你仲on99咁以為好少事咁 一啲都唔柒care咁 遲早飛撚左你個傻鳩

屌你老母
落仔個個係你女朋友阿
一句諗住有朋友陪就大曬？
你老味 個肚搞出黎你都有份
佢就算講有朋友陪 唔洗你
你死都死過去啦
依家講緊既係落仔阿 個肚你都有份架好無？
不如你放過個女仔啦
一個女仔俾你搞大左 要去落仔
你係佢身邊最重要既人 咁大件事你都唔係佢身邊
你去死啦

屌你老母你條廢人
去死啦垃圾
做男人做到你咁真係屎都不如
襯地淋仆街死啦屌你老母

屌你老母全家仆街死啦
咁無人性既野都講得出

樓豬冇做錯

錯在你老母生你件垃圾出黎

港女唔會一條友去落仔啦，移民去非洲啦，仆街

o[img]
你個賤人同我認住
第五千個負評係我噴火蟲俾你既
哋屎啦你！

你呢啲柒頭有女都偷笑
扮撚晒請唔到假，根本你覺得好少事唔值得請
祝你屋企一路有事
根本唔係男人黎
屌就識屌，一啲責任感都冇

樓主完美幫女友造成陰影 竟然揀返工佢仲肯理你你執到啦

睇住你打既字
就咁諗起個場景都覺得個女仔好慘
如果佢係我fd我乜都唔做都會去陪佢

痴線 落仔都可以死人，都算係大件事黎，點解都可以唔陪？條女仲可以唔分手，浪費青春

攞唔到假只係藉口

死人渣

樓主係港奴既極緻

份濕鳩無前途it工重要過條女為左佢一時快感而落仔

切柒啦屌你老母臭化閪！

個女朋友應該心碎

你正仆街

條女去做body check做男人嘅都要請假跟去啦

屌你老尾咩工咁把炮

有咁既陰影已經好撚慘
仲要自己孤零零咁面對
呢個回憶真係跟一世
遇到你咁既仆街仔真係
唔好話你愛佢想對佢好啦
睇到都作嘔

仲要佢自己買

做得好 仲要唔後悔
佢可以一早睇清你份人
希望你女朋友快啲揾到個真心對佢好既男仔

落仔好傷身 仲好大心理壓力
女仔喺大左肚/有婦科病就好易知道男朋友真面目
你等分手啦

咁你做黎把撚咩
一知假請唔到 唔識射波？
工作陪你一世定條女陪你一世？
你自己諗啦仆街仔

企都唔企喺個女仔角度諗下 仲on99咁 憑咩有女

希望你下世不停比人中出即飛,感受下落仔既感覺

真係冚家產你哩種撚樣

仆街啦你

根本就係殺死個 BB

你咪撚搞人啦好心
仲好意思話愛佢 知唔撚知醜？

統計不到呢個post有幾多句仆街 人渣

除左開閂括號，成篇野都唔洗用一個標點符號。彩唔到落去

屌你老母
射精就叻射波唔就唔撚識

群情汹湧

無lu 無lu 無事既
無左就無架啦 有啲野

屌你老母睇到好撚嬲
條女咁大件事都唔陪 件事你有份搞出黎 唔陪不特止仲要之後鬧交都唔就下人 我係你條女一定晚晚喊住心諗點解會比你呢種人搞大個肚 分手都厭益左仆街樓主 成世留係條女隔離做牛做馬將功補過就岩啦

你真係仆街黎，你要拎假點會拎唔到，自己睇醫生拎醫生紙都得啦，讀緊書都識啦下話。
你都唔識分輕重，仲諗住有朋友接佢就得，真係好撚Funny

你條女咁就一世啦陰公

請問聲樓主有無腦？
落仔對你女朋友身心有幾大影響你有無用你個廢腦諗過？
講緊嘅唔止傷身，幾十年之前佢依然會記得自己曾經終止左一條生命 係佢有份制造出嚟嘅生命
你一個唔該 令佢之後幾十年都會內疚，然而你就係度up點先氹得返佢
如果你真係氹得返佢 我真係登佢可憐
其實你連氹返佢嘅資格都無 你有嘅只係對佢嘅責任
唔該你用你個廢腦諗下要點做
呢度唔知幾多人屌緊醒你 好心你似返個男人

真係好擔心條女會心軟
痴返埋你依條撚樣到
唔該你真心懺悔嘅就唔好就搞個女仔
佢話同返你一齊都唔好
我寧願你中出即飛佢
好過佢跟住你一世無運行

你話如果佢返黎 你會對佢好
你做到啲咩呀？
人渣 請假都唔撚敢
條女落咗仔咁耐
你有無道過歉 安慰過佢呀？
你根本由頭到尾都無對佢好過呀

給樓主前女友：
你好堅強好叻女，以前嘅野過去就算啦，連登巴絲會替你出返啖氣你要補返好身體啊加油啊

你條女冇腦 仲跟你

垃圾男人 做到你咁撚廢

樓主我真心希望你呢一世都得唔到真愛
到死個刻都冇人送你終
你呢種人渣唔配有人愛

樓主比人屌足32頁有咩感受？
係咪覺得好撚柒想深潛 覺得自己好慘？
屌你 你女朋友慘過你十幾廿萬倍
屌你老母
害鳩咗個女仔一世 明知依家香港仲係保守 好少仔接受自己另一半為人地落過仔
中出得咁爽又唔負責任
屌你老母臭撚
仆街死啦你

屌 見到你女朋友連補品都要自己買就忍唔住留多個言屌你
你呢啲垃圾就最應該死
個仔你都有份
屌完就拍拍囉柚走人
你唔係男人黎

通常入咩post都好，連登仔總有唔同立場，咁一面倒比人負皮比人屌嘅情況都唔算多
屌閪你又識，帶套又唔識，負責任養又養唔到要落，都送咗個bb去死，仲要女朋友自己去落仔，請唔到一日假，射波唔識？
不如你自切唔好做男人

識著你佢都幾唔好彩，如果係覺得係於心有愧就諗下點補償啦。

action speaks louder than words
咁大件事都唔陪佢仲話有幾愛佢，呃人地定呃自己？

除左話你廢柴之外都無咩形容到你
條女真係唔知前世做錯咩跟撚著你
唔好撚以為個胎未大條女未感受到個胎動就唔會傷心
你試下你做女人你坐係廁所望撚住個兩條線呀
知唔撚知呢兩條線足以令條女諗好多野
根本係唔會忍心落撚左佢
佢落仔要幾撚大勇氣決心呀？
射日波好撚難咩？間公司你開架？
博乜撚野？咁撚大件事都由條女自己面對
你唔好撚再同條女一齊喇
我祝個女仔遇到一個真心愛錫佢嘅人
你射埋牆喇屌你老母

咁你收得皮 個女仔一定好傷心💔

你真係好仆街 死垃圾仆街港男 屌唔可以用文字形容你既仆街 睇完把幾火

係 個陰影會跟佢一世

仲要佢自己買....DLLM正廢柴

落仔對個女仔係一生陰影
你自己好好反省下

樓主仆街死

祝樓主 仆街含家剷

樓主落地獄永不超生

留多個言 希望個女仔有mon post喇
好多連登巴絲幫你出左啖氣喇
我想同你講最緊要補好身體呀
補品唔好咁快食住喇
人工流產都要坐小月架
最好都沖涼薑水淋身
同埋記得著多兩件衫唔好入風呀
當一般坐月咁抖下喇 養好身子緊要呀
加油

你對住份工過世啦屌你

垃撚圾
根本唔值得被愛
仲要害左個好女仔

依家account holder 朋友仔
你朋友咁做得都應該預咗比人話
依家又唔敢睇post
咁佢原意開post 係為咩
幫手問下，唔該

垃圾樓主,你知唔知個女仔因為你既一既快感,搞到佢第日有BB果時都會有機會流產
一日SL都唔撚識拎,你都往為男人,
你連呢D生日既事都處理唔好,你個人生同事業應該成世都係垃撚圾黎,
我係個女仔一定會搵個第二個,根本同你一齊係浪費自己時間同青春,
你岩自己去環保叫雞叫一世多D

一諗到將來個女會有機會遇到樓主呢類人，就明白點解咁多怪獸家長

祝樓主早日仆街死唔去終生殘廢半身不遂 你老母生著你呢個仆街仔真係慘

食屎啦仆街冚家剷
做咩都冇用 你一世都補償唔到比你女朋友

同你老細講我要條女自己走去落仔都唔拎假係一隻忠心對公司既狗 你老細會摸下你個頭

一定勁大陰影
條女唔會放得低
你做咩都冇用

屌你老母 垃圾樓主

佢呢個情況扮嬲要你氹
其實係佢想搵到被愛既證明
亦都係俾最後機會你

有個對你死心塌地嘅女仔好心你就爭氣啲啦仆街，有冇諗過佢嘅感受啊，起碼落胎咁大件事嗰日扮病又好辭工又好你都陪咗佢去先啦，你真係唔死都冇用

樓主正一死臭鳩
希望條女快啲離開你搵到個識珍惜佢嘅人

你條死仆街 有份攪無份負責

屌你老母係唔係男人黎㗎？平時上連登都係想開心下，見到你個post，仲上黎扮好人，想人安慰你認同你？係唔係痴撚咗線？唔鍾意女權同反雞都唔係咁撚樣喇屌你，條女咁為你，你簡直侮辱咗男人依兩隻字，唔好出黎害人喇

對住你啲咁嘅仆街，第一次有隔住個mon都想打人嘅衝動

屌 有個咁嘅男朋友真係早啲分手算 樓主正仆街

條女落仔都請唔到假?
定係你唔敢請?

你都揀咗啦
後咩悔？
一係中出多次
話今次我陪你囉
識番工唔識戴套
正撚屌

你好撚賤格 屌你都費鳩事

份工冇左可以再搵過，
但係肯為你落仔既依個獨一無二女朋友冇左就一世。
你真係要好好珍惜佢

放過佢啦
有啲傷害造成咗就永遠都會有條疤痕喺度
無論你做咩都已經補救唔到
P.S 樓主咁撚仆街 因住有報應 小心你個bb返嚟搵你

樓主無鳩用架，咁撚大件事無AL咪no pay，無no pay咪射波

條囡去落個仔假都拎唔到做乜撚野男人，切左佢唔好累人啦

做男人做到咁 冇撚用 垃圾

真係好過份
落仔真係好恐怖
個仔係條女佗
你淨係負責射梗係冇感覺嫁
但落嗰陣嗰種生理心理傷害都係女仔硬食
就算你陪佢去都冇辦法分擔
但你居然仲連陪都唔陪佢
要佢自己面對
承受其他人目光
明明係比條仔搞大個肚
但就要搞到好似雞咁自己去落
你有冇諗過佢去落嗰陣已經驚仲要比人眼望望當雞咩感受

香港好多女仔都唔多唔少有啲體虛同婦科疾病
根本就算唔係落仔你都應該平時關心下佢身體
落仔咁傷身都不聞不問你真係人渣

你條女比你鬧完仲咁好態度
我覺得佢可能真係好大打擊
心理上有啲唔妥
你如果搞到佢真係有精神問題真係死十次都唔夠
不過你都唔會做啲咩嫁啦係咪
咁就慢慢等你條女消耗曬對你嘅感情嗌分手啦

不如集資一人一蚊比樓主買刀切左碌鳩

hk01唔係好中意喺連登搵料嘅咩
嚟啦做鳩個仆街

巴絲唔好停推都佢上報！

垃圾樓主 屌閪就大大力 呢啲時候放飛機事後補醫生紙啦 返乜撚野工啊

咁佢以為上床都有朋友陪就得啦

精就識射，波就唔識射。
你條女真係好慘，最需要人陪既時候無人係身邊。 女人話係唔需要陪，實際上係好需要啊。
樓主天真到咁真係抵條女唔理你

落仔都唔陪，要你黎把撚啊樓主，正一垃圾死仆街冇撚用

為左返工可以去到咁盡

屌你老母
你唔死都冇撚用
你害咗個女仔一世
留名屌幾多次
都平息唔到憤怒
戥個女仔可憐

我都同 個女仔有咗bb
我同佢講我娶你
你願唔願意同我 一齊同甘共苦咁捱落去？
最後 結咗婚

女人唔係要你乜嘢錢
亦都唔係要個男仔有幾靚仔
佢只係想要一個可以陪佢同甘共苦嘅人

基本上唔會鬧你人渣，因為你連做人嘅資格都冇

我比較擔心個女仔會唔會搞到抑鬱然後會睇唔開

你真係垃圾都不如

屌你老母 請日假洗死咩 大不了唔撚撈
正一垃撚圾 射波都唔撚敢
原來份濕鳩it工仲重要過條女
真係經典奴隸 香港真係需要你

落仔都請唔到假？
你講笑咩，係你覺得唔重要姐

我係你條女 應該一早飛撚左你
做手術咁大件事你都唔係身邊
咁要你黎做咩？ 另一半唔係互相支持既咩
講真 你真係好撚垃圾啊 咪影衰香港男仔啦 廢物

垃圾都不如

唔好食咁多燕窩 冇乜營養 激素又多
滴雞精好似好過雞精
不過其實最好去藥材鋪問佢落完煲咩好
落仔仲傷過生 要好好保養身體

屌你，鄧個女仔心酸
就算你份工幾十萬上落，愛佢就要攞時間陪佢
何況你只係個可有可無嘅it狗
個女仔經歷咗啲咁大壓力又傷身嘅事
你一啲體諒都冇
竟然鬧佢港女？你冇撚嘢呀
成件事最撚港女係你呀！只係諗自己！

真心希望個女仔搵到個好錫佢嘅人
祝樓主一世單身，karma嚟。

雞有乜所謂

屌你老母！
點解樓主老母唔落撚咗你條垃圾

仲話希望女朋友睇到呢篇嘢會心軟
屌你老母當初唔撚落咗你個仆街仔
你都真係幾撚人渣 世界級

祝樓主個女都會有同樣經歷

射後不理

你死撚左佢啦 仆街

射精就識
射波就唔識

執你手條仔真係慘
落過仔

忍唔住想再屌
祝樓主長命百歲但百病纏身
所有性病都生齊曬
求生不得求死不能
第一次咁想一個人去死

cls

屌你老母 你幾時死

真係嬲到仆街 可唔可以用下個腦先諗野同講野呀
中出即飛你就爽 到女朋友有左你就唔見人
仲要衰到連補品都係佢自己買 咪喺度扮曬野話好愛佢啦 仲要鬧佢港女 你都痴撚線
你係咪男人黎架？剪左條撚佢咪為禍人間啦
自私兼不負責任 只顧自己只愛自己嘅垃圾男人

點睇都似假膠
各位唔洗咁火動真氣對樓主
樓主真係仆街成咁唔信無人會收樓主皮

人渣都不如

lm

最需要你嘅時候唔係到 咁以後都唔再需要你

樓主真係仆街黎
中出完落仔都夠罪孽深重
仲要攞份工出黎做藉口
放過個女仔喇

夠賤 我鐘意
應該即刻whatsapp 佢話
個仔唔係我嘅 臭雞

樓主幾時爛j死？ 希望你女友搵到個好你幾億倍既

真男人

你唔好害人啦 ！
一世單身算數啦！廢物！

唔撚識射波?

推到樓主仆街

其實睇你講嘢
你根本唔覺得自己有問題
相反仲有少少怪個女仔好怪你

話就話好心痛佢 但又即刻話自己唔係特登唔陪
你唔係特登唔陪呀 只不過係咁大件事都冇特登陪啫
返工你又咁有責任心？對女朋友同佢個肚呢？
篤精你射架 有本事唔好搞大人個肚囉

恭喜你女朋友睇清楚你

唔該樓主唔好借係連登比人屌黎令自己好過啲
咁係冇用架 垃圾

唉 樓主 都係放左佢啦

你幾時死

你試下幻想下, 有個男人咁樣對你呀媽, 睇下你點諗

樓主係果類 0 EQ 撚, 完全冇同理心
放過條女啦, 人渣

個女仔
真係唔識愛自己 落完仔兩日就返工
仲要俾條人渣鬧 仲要自己買補品煮野食

你都幾仆街喎
搞大人個肚又不負責任
你同份工過世啦 賤人
你女朋友好撚慘 一定勁後悔俾你中出

自己一個面對係一世陰影
最最最需要樓主嘅時候唔係身邊 真係痴撚線

屌你老母正人渣快撚啲死全家
你老竇老母都唔撚知點教仔
祝你以後生仔冇屎忽白頭人送黑頭人

我真係諗唔明 點會仲有心機返工
搞到女朋友落仔已經衰 仲要唔陪佢身邊
最好你一世做單身狗 完全唔知咩叫愛同責任

屌你真係仆街來架喎
咁大手術 又係因為你先做 你好意思唔陪人？
咪撚講乜9野請唔到假
我係你條女我飛撚咗你好耐
你真係好垃圾 抵你做狗

仆街

你呢d垃圾人渣唔好再害鳩人
屌你老母

裙腳老＋死港女＝時辰到個天終於收你兩皮

正一仆街垃撚圾

希望你女朋友搵到個更加好嘅男朋友
希望你以後次次拍拖綠帽由頭笠到落腳指尾
屌你老母 你呢啲人真係唔死都冇用

6000幾負皮 樓豬驚到鳩都縮 果陣又夠膽做仆街仔
你不如死撚左佢

鬼唔望你條女搵到個識對佢好既男仔飛撚左你
最好俾埋帽你戴
第時戴帽唔好撚怨，諗下自己今日對人地做過 d咩

唔識射波

但係識得射精

你真係人渣黎架wor

睇到好心酸既感覺 樓主錯左一次 以後要好好甘對女朋友啊 唔好再錯多次好女仔好難搵到

你老母比狗屌生咗你而隻人形狗累鳩人

切撚左佢啦做男人做到你咁垃圾

我上次只係入院全身麻醉照下條腸
另一半都唔放心
話驚我出院唔舒服都請假黎接我
為你落仔咁撚大件事收warning letter都要拎假陪啦

我屌你老母 係咪以為落仔好小事？
想上嚟取暖？女朋友發下脾氣你就頂唔順？佢為你落咗個仔啊屌你 仲喺度發晦氣on撚柒鳩

屌你有冇責任感，搞大人個肚連落仔都唔同佢一齊去
乜撚野on9工請唔到假，話請太多事假唔得，咁射波拎假紙呢啲唔洗人教啦，咁撚柒閪弱智係點樣u grad架你

第一次見到去到30幾頁仲係屌緊樓豬
證明你幾咁on9同仆街

唔好意思？你真係當你女朋友係咩？
佢話有朋友接係唔想你擔心 佢就為你好 連落仔咁大件事就幫你諗埋你個份
咁你呢？你有冇企係佢角度幫佢諗？
你搞大人地個肚 佢唔介意為左你受皮肉之痛落左佢
你連手術個日都番工？ 我明白工作係有責任
但輕重你都唔識分？ 個到係人命來咖
仲要佢做完手術個期 仲因爲自己情緒唔好發佢脾氣？
一個生命係佢身上失去左都未發爛 請問你有咩資格？
愛，唔係你講就係 。你連行動都唔俾 何來説愛
放生佢啦，你唔配擁有佢

仲要佢自己買？
屌 唔應該係個bb走 應該係你至岩

如果件事係真，淨係睇字都替個女仔覺得心痛，
人渣份人真係自私都不得了，諗野成個小學雞，咩工咁巴閉呀？
唔好累人放過人啦唔好再傷害佢啦

親手結束自己bb既生命 仲要傷身 仲要無人錫 自己買補品
仲要有個咁撚柒無撚用既廢柴男朋友
對條仔嚟講應該只係無左條精蟲 希望真係有嬰靈纏條仆街一世

一句講到尾
賤人

條女同個b有眼無珠
樓主第時同公司結婚

死假膠走啦你 去返講故台

但如果係真嘅話你唔死都無用累到自己女朋友落仔仲要唔陪佢，你都好意思講出嚟，係你摧左個女仔欠左佢，人哋扮嬲都係想你氹，你憑咩唔氹人？仲要話佢港女

屌你老母 落仔都唔撚陪人 請你老母閪個假咩 射波都要去啦 不過落仔呢個決定好正確 你咁撚on9生個仔出黎應該都唔撚識教

你人嚟?

做完仆街仔仲好意思係到兜 唔係覺得會有人認同你下話？兜兜兜 兜你老母系啊 屌你老母 死撚遠啲啦

女人們,你睇到啦,
唔好以為樓主假膠,衰過佢,一走了之既大有人在,
落個個又唔係佢,
受傷個個又唔係佢,不痛不癢,
我真係求下你地求下你地無論乜野情況,都要用condom,
除左避孕仲要避性病,
我真係求下你地醒少少保護下自己!!!

你都勁喎 你仲諗住等佢睇到可以心軟幾奴性嘅女仔先會繼續黐住你

你不如真係死咗去啦，講話咩公司得10個人，有無諗過公司唔需要你呢啲垃圾

除左覺得你好仆街無人性之外都唔知講乜好
抵死

唔撚係人
嬲到打錯字
樓主死全家+成世行衰運

你真係死十次都唔夠
識射唔識戴套？on9
你知唔知落仔對身體有幾大傷害，人地將來可能生唔到仔
你淨係識理自己 唔會諗人地 仲要鬧返人
點解世界上會有你呢啲垃圾？
祝你打死一世牛工 孤獨終老

你放生嗰女仔啦
佢再同你一齊真係會害左佢

搞到人哋要落仔, 死都死日假陪佢都唔係好過份遮.

屌你老母 樓主正仆街
如果你仲有少少人性 唔該同你女朋友分手然後單身過世 咪撚害其他女仔

on9, 養唔起就咪學人中出啦
流產都唔陪人
我係佢 我去叫ptbf好過 DLLM

加多句，希望你以為做乜就衰乜，成世仆街

正一奴性狗 記住死個日都要返工 因為無假請

佢遲早有報應架 bb緊係唔好跟住佢喇
寧願bb快d投胎搵注好人家喇
唔好再揀錯呢d人渣做老豆呀

屌嗰陣就識屌，正廢物

樓主食飽飯冇屎屙特登上黎搏屌？

真係好仆街
講到有幾愛條女有咩用呀
你既行為已經證明左一切啦
講真個女仔真係好委屈可以對樓主死心
根本樓主做乜都補償唔返
亦唔覺得個女仔應該比機會樓主
分手搵過個好男仔好過啦

害咗人一世 仆街仔

你都幾仆街 個女仔多得你唔小 你知唔知佢有幾愛你呀？唔知就放人走啦 其他都廢時講

第一次睇post睇到炆
射精你就識 波你就唔識射
墮胎咁大件事
請一日假陪自己伴侶有幾難
就算唔係墮胎
可能平時作嘔感冒唔舒服
你陪睇醫生都基本啦

大佬呀肚入面係人命嚟
有無諗過女朋友承受幾大心理壓力
有無諗過佢感受
墮前墮後最需要係另一半嘅陪伴
如果唔係佢會好無安全感
好似得佢一個人面對
我覺得你宜家做乜都補償唔到
宜個陰影一世㗎

我希望你係假膠
連補品都要自己買真心慘

樓主仆街死
不撚知所謂 套唔識戴 落仔唔識陪 分分鐘落仔錢都要AA制
希望個女仔早日同你條仆街分手
搵到下個唔介意個女仔比你沾污咗過去
佢係蠢 最蠢係識咗你

安全期都唔識，叻極有限

你自己想像吓
因為現實考慮 唔可以要個bb
樓主話同佢傾咗好耐 根本就係個女仔想生 樓主唔想 覺得未ready乜乜柒柒
然後佢就由好想 比你氹到 算啦 唔生好似對個bb都好
佢係以bb嚟做出發點 你呢？你係不負責任呀屌你老母
然後佢就自己去家計排期 簽紙
你呢？ 你個陣做緊乜？
越近手術佢越驚 向你求救 開到聲叫你陪
佢最撚需要你個陣你去咗邊撚度？
有冇諗過
佢係唯一保護到個bb嘅人
但佢要自己做決定殺咗佢個陣 佢內心經歷咗乜野
冇呀 你乜柒都唔知呀屌你
樓主希望你第時有個心肝寶貝女然後比人中出即飛 到時贖罪啦屌你老母

未試過睇連登睇到咁撚嬲

賤男

樓主無做錯....

你都係想我咁講等自己過得舒服D姐....
你女朋友有你呢個男朋友都唔知係咪前世做錯咩

佩服，祝樓主你個女朋友唔理你，同你分手。之後你每次拍拖都帶足一世綠帽

翻工仲緊要過自己個女朋友，仲賤過d狗公

你放過個女仔啦！
係男人就唔會叫個女仔去家計落，
卑d錢出嚟去私家做啦！！

你呢樣已經唔係男人，
仲要鬧個女仔係港女，
你係爛泥丫！

連叫你垃圾都癈事，
垃圾都有用過你

算啦你有腦就唔撚係宜家先識得後悔啦
佢唔即刻係連登開Post已經好俾面你

你真正愛果個係你份工啊記得要攬實份工

同埋唔該以後記得淨係翻工唔好溝其他女仔遺禍人間啊套都唔好撚買廢使浪費咗自己啲錢

同埋放心啦
你咁對個女仔
個女仔ㄧ世都唔會原諒你

有本事搞大條女個肚，冇本事向公司攞假
你真係好撚嘢

你條人渣因住收尾個幾年

請善用起底功能

係咪以為貼上黎會有人支持你話個女仔唔體諒你
想屌嘅野已經好多人屌咗
但都好想同你講翻句
套都唔撚識戴就咪撚識女朋友啦仆你個街
你唔好撚同我講你叫開個女仔食避孕藥今次佢食漏先有意外呀垃圾

屌你假膠作故仔都要屈落it狗到

2019年暫時見過最賤既人

個b會跟你一世

屌你老母係墮胎唔撚係人工流產呀仆街。

有道理
可能落仔錢都係條女出

第一次係連登po 唔係屌女人係雞
樓豬你自己諗下點解

IT狗真係賤唔怪之得開親刀都劏班陷家剷先

個個一面倒屌op
唔比係條女on99唔鍾意用套咩

再講佢最多咪得兩個月大
都唔係乜野大手術
自己去醫院又有乜問題
見到人有男人陪就酸
呢種人有我有時既心態真係港女極致

我當op真係去左
咪又係on99得個坐
兒登真係兒登
千幾個人未撚戒奶咁樣
去個廁所所要人陪個啲on9

分手岩架喇
你條女遲啲就會用呢個借口出面搵第二個
然後再瘋狂比人中出
我真係恭喜你呀

食屎啦你

Show Blocked User - 唔好抄我ID

仆你個街，食屎狗
個女仔已經一世都有個陰影係到，你點禰補都無撚用
仲有你個fd真係同你一鳩樣，物以類聚
唔屌到你1001真係對唔住我老母

又要中出又要落仔
條女落仔又走去返工
已經証明左樓主係極度不負責任
放過個女仔啦

做開cd room都忍唔住鬧你依個仆街仔
Feel 到個女好乖好純好愛樓主
樓主個仆街仔就當女友工人肉便器
中出完好似完全唔關你事咁
心情唔好仲令女友黎發洩
食屎喇

氹完咪又係畀條L樣中出，放生人好過啦，DLLM

樓豬將啲責任感放撚錯曬位置 講到唔返工一日間公司會執咁喎 屌你打工咋 做乜鳩啊你
咩叫以為有fd陪唔洗你都得？知唔知朋友同男朋友分別係邊？乜都朋友做到要你嚟做乜？ 你又蠢唔曬屌你老母 知女朋友可以扑 但你唔撚柒知女朋友係用嚟錫架仆街

仲有你想要一個可以用嚟扑有得內射 唔會嗲你 你又唔會覺得煩既「女朋友」既話 去買吹氣公仔啦 啱曬你
你放生個女仔啦 買幾打吹氣公仔啦 呢幾打女朋友係你架啦 唔夠再買 唔好岀嚟累人

我要拎錢出黎搵人打鳩樓主

睇完後覺得樓主女朋友仲撚慘

分分鐘落仔錢係女朋友比

> 當日咁多個女仔得佢一個冇男朋友／老公送佢

一群垃圾
不過樓主贏晒佢哋

收皮啦屌你老母

樓主真係on撚鳩 掛住返工

希望只係假膠post

收皮啦 你呢d淨係識返工既垃圾唔配有好女仔

奴性＞女朋友

屌系你就識屌

打字海做咩 一句講晒，你係一個自私既冚家剷

臭男人

樓主換第二條女啦

你都想我咁講咋

做男人做撚到你咁

不過有啲人真係唔鐘意小朋友嘅

連垃圾都不如
你啲咁既畜牲快啲死

2019 圍剿post

趕得切送上負評

樓主女朋友真係慘到
究竟做錯d咩先同左樓主呢個撚樣一齊
人地都有老豆老母架...
點解樓主咁都做得出

之前有一次我下屬，我同我上司三個人食lunch
言談間我下屬講起佢太太個日產檢，佢太太流過2次產

我同我上司即刻大大聲屌鳩佢做咩唔請假陪太太

你自己檢討下

如果時光倒流我實勸你老母落撚左你

你究竟男定係女 上一個post又話自己條仔唔陪你

假膠？
呢個世界邊有咁撚廢嘅人

屌你老母垃撚圾
襯地林啦

樓主條仆街就屌到要落仔
我就女都冇條
公平麼

可唔可以起樓主底？有冇資料提供下

講得好

你唔好搵番佢啦屌

落過仔正喎，無限中出唔擔心

認真便輸了
樓豬死人妖死假膠

你條女係雞係公廁，飛撚咗佢

仆街樓主係咪諗住連登仔講呢啲，幫你集氣掟煲？你食屎啦

解釋左喇頂你

真心覺得你好撚仆街

真誠地道歉，就係咁簡單

痴撚線七千個負皮

分手啦，個女仔值得更好

七千幾個負評

咁撚大個人波都唔夠膽射

未見過咁多負皮
樓主唔好咁早死，要長命百歲，等bb跟你一世
孤獨終老，一世不舉

講到落仔好似傷風感冒睇醫生，你唔配有個伴侶過世。

落仔以經衰，唔飛你都要派帽

睇死樓主唔係攞唔到假，係要面子怕瘀所以唔陪條女落仔

其實我唔明。
成件事都係指出你係仆街仔呢樣嘢，點解你仲要突登開post俾人屌鳩你
向全世界發表我係仆街仔，為咗唔好麻煩同懶，就連女朋友落仔咁大件事都唔陪自己條女

低尻能 條女咁撚好為你落仔都咁對佢

你條垃圾
落又要自己去落
補品又要自己買
你條廢柴真係好廢
人情世故都唔識
睇你做野都唔方好得去邊 成唔到大事